AKTUELLE MELDUNGEN: Wichtige Informationen der FTI Group
Reiseveranstalter zu Reisen und neuen Einreisebestimmungen
Hotline 089 - 71045 4109
täglich 9 - 20 Uhr (inkl. Sonn- und Feiertage)
Bremen Hamburg Hannover Rostock Laage Friedrichshafen Karlsruhe
Memmingen München Nürnberg Stuttgart Dortmund Düsseldorf Frankfurt
Frankfurt-Hahn Kassel-Calden Köln-Bonn Münster-Osnabrück Niederrhein
Leipzig/Halle Rostock Laage Graz Klagenfurt Salzburg Wien Innsbruck Linz
Basel Genf Lugano Zürich Bern Amsterdam (NL) Brüssel (BE) Eindhoven (NL)
Groningen (NL) Luxemburg (LU) Lyon (FR) Maastricht - Aachen (NL) Mailand
Rotterdam (NL) Strasbourg (FR) Toulouse (FR)
Reiseziel
Reiseziel
Alle Reiseziele Türkei Ägypten Balearen Kanaren Dubai, Arabische
Halbinsel Afrika Asien Deutschland Dom. Republik Fly & Drive Fly & Stay
Frankreich Glückshotels Griechenland Festland Griechische Inseln
Indischer Ozean Italien, Malta Kanada Karibik Kreuzfahrten Kroatien,
Bulgarien, Osteuropa Kuba Mexiko Mittelamerika Mitteleuropa Naher Osten
Nordeuropa Portugal Rundreisen Spanisches Festland Südamerika Thailand
Reiseregion
Alle Regionen Abruzzen Abu Dhabi Ajman Al Ain Alaska Albanien Alberta
Alentejo - Beja / Setubal / Evora / Santarem / Portalegre Allgäu
Antigua & Barbuda Antiparos Aostatal & Piemont & Lombardei Apulien
Aquitanien Argentinien Arizona Aruba Athen & Umgebung Äthiopien Aveiro /
Guarda / Viseu Ayvalik, Cesme & Izmir Azoren Baden-Württemberg Bahamas
Bahrain Bangkok & Umgebung Barbados Barcelona & Umgebung Basel &
Solothurn Basilikata Bayerisch-Schwaben Bayerische Alpen Bayerischer
Wald Belgien Berchtesgadener Land Berlin Bern & Berner Oberland Bodensee
Saba Bosnien-Herzegowina Botswana Braga / Vila Real / Viano do Castelo /
Umgebung Brasilien: Rio Grande de Norte (Natal) Bremen Bretagne British
Hainan / Guangdong / Hunan / Jiangxi China - Peking (Beijing) China -
Shanghai China - Sichuan / Yunnan / Guangxi / Guizhou / Chongqing Chios
Azul (Setubal / Beja) Costa Barcelona Costa Blanca & Costa Calida Costa
Brava Costa da Caparica (Setúbal) Costa de la Luz Costa de Prata (Leira
Dänemark Disneyland Paris Dolomiten Dom. Republik - Norden (Puerto Plata
Azoren Fly & Drive Costa Blanca Fly & Drive Costa de la Luz Fly & Drive
Costa del Sol Fly & Drive Florida Fly & Drive Fuerteventura Fly & Drive
Griechenland Fly & Drive Israel Fly & Drive Kapstadt & Umgebung Fly &
Drive Karibik Fly & Drive Kreta Fly & Drive La Palma Fly & Drive
Lanzarote Fly & Drive Lissabon & Umgebung Fly & Drive Madeira Fly &
Stay Amerika & Kanada Fly & Stay Asien Folegandros Formentera
Franche-Comté & Champagne-Ardenne Franken Friaul - Julisch Venetien
Fuerteventura Fujairah Gambia Gardasee Gauteng (Johannesburg) Genf
Gibraltar Glückshotel Dubai & Arabische Halbinsel Glückshotel Gran
Glückshotel Spanische Küste - Festland Glückshotel Teneriffa Glückshotel
Thailand Glückshotel Türkei Glückshotel Türkische Ägäis Golf von Almeria
Gran Canaria Graubünden Grenada Guadeloupe Guernsey - Kanalinsel Hamburg
Harz Hawaii - Insel Maui Hawaii - Insel Oahu Hessen Hessisches Bergland
Hochschwarzwald Honduras Hongkong & Kowloon & Hongkong Island Hunsrück /
Indien: Karnataka / Kerala / A. Pradesh / T. Nadu / Lakkadiven Indien:
Maharashtra - Mumbai / Gujarat Indien: Neu Delhi / Rajasthan / Uttar
Pradesh / Madhya Pradesh Indien: Punjab / Uttarakhand / Himachal Pradesh
Insel Brac Insel Hvar Insel Ko Samui Insel Krk Insel Phuket Insel Rügen
Insel Usedom Inseln im Golf von Thailand (Koh Chang, Koh Phangan) Inseln
in der Andaman See (Koh Pee Pee, Koh Lanta) Ios & Sikinos Iran Irland
Ischia Island Israel Israel - Eilat Israel - Jerusalem & Umgebung Israel
Italienische Alpen Jamaika Japan: Tokio, Osaka, Hiroshima, Japan. Inseln
Kalabrien Kalifornien Kalymnos & Telendos Kambodscha Kap Verde -
Boavista Kap Verde - Sal Kap Verde - Santiago Kärnten Karpathos & Kasos
Katar Kefalonia & Ithaki Kemer & Beldibi Kenia - Nairobi & Inland Kenia
Kolumbien Korfu & Paxi Korsika Kos Krabi & Umgebung Kreta Kreuzfahrt &
Hotel Türkei Kreuzfahrt Kroatien Kreuzfahrt Region Karibik Kreuzfahrt
Region Mittelmeer Kreuzfahrt Region Rotes Meer Kreuzfahrt Türkei
Kreuzfahrten Arabische Halbinsel Kreuzfahrten Fernost Kreuzfahrten
Indischer Ozean Kreuzfahrten Kanaren & Atlantik Kreuzfahrten Südamerika
Kreuzfahrten USA - Kanada Kroatische Inseln Kuba - Cayo Coco Kuba -
Havanna / Varadero / Mayabeque / Artemisa / P. del Rio Kuba - Holguin /
S. de Cuba / Granma / Las Tunas / Guantanamo Kuba - Isla de la Juventud
Camagüey Kusadasi & Didyma Kvarner Bucht KwaZulu-Natal (Durban) La
Gomera La Palma Languedoc Roussillon Lanzarote Laos Latium Lausitz
Lissabon & Umgebung Litauen London & Südengland Lüneburger Heide
Marmaris & Icmeler & Datca Marokko - Atlantikküste: Agadir / Safi /
Tiznit Marokko - Atlantikküste: Casablanca / El Jadida / Rabat Marokko -
Ostseeküste Mecklenburg-Vorpommern Mecklenburgische Seenplatte Menorca
Mersin - Adana - Antakya Mexiko Stadt Mexiko: Acapulco / Oaxaca Mexiko:
Mosel München Myanmar Mykonos Namibia Naxos Neapel & Umgebung Nepal
Nevada New England New Jersey & Delaware New York Nicaragua Niederbayern
Nordfriesland & Inseln Nordirland Nordostthailand (Issan)
Nordrhein-Westfalen Nordseeküste und Inseln - sonstige Angebote
Sukhothai) Nordzypern Normandie & Picardie & Nord-Pas-de-Calais Northern
Cape (Kimberley) Northwest (Mahikeng) Norwegen Nova Scotia Oberbayern
Oberitalienische Seen Oberösterreich Oberpfalz Olympische Riviera Oman
Ontario Oregon Ostseeküste Panama Paris & Umgebung Paros, Kimolos,
Milos, Serifos, Sifnos Patmos Pays de la Loire Peloponnes Peru
Philippinen Philippinen: Cebu / Boracay / Panay / Negros Philippinen:
Insel Luzon (Manila) Pilion Plattensee / Balaton Poitou-Charentes Polen
Poros Porto Porto Santo Provence-Alpes-Côte d'Azur Provinz Murcia Inland
Provinz Valencia Inland Puerto Rico Quebec Ras Al-Khaimah Republik
Zypern - Süden Réunion Rheinland-Pfalz Rhodos Rhön Rhone Alpes Rom &
Umgebung Ruhrgebiet Rumänien Rumänien - Bukarest & Umgebung Rundreise
Afrika Rundreise Ägypten Rundreise Andalusien Rundreise Arabische
Halbinsel Rundreise Äthiopien Rundreise Azoren Rundreise Bulgarien
Rundreise China Rundreise Costa Rica Rundreise Dominikanische Republik
Rundreise Ecuador Rundreise Frankreich Rundreise Griechenland Rundreise
Indien Rundreise Indonesien Rundreise Israel Rundreise Italien Rundreise
Jordanien Rundreise Kalabrien Rundreise Kambodscha Rundreise Kanaren
Rundreise Kenia Rundreise Kreta Rundreise Kroatien Rundreise Kuba
Rundreise Lesbos Rundreise Madeira Rundreise Malaysia Rundreise Malta
Rundreise Marokko Rundreise Mexiko Rundreise Mittelamerika Rundreise
Myanmar Rundreise Naher Osten Rundreise Namibia Rundreise Oman Rundreise
Peru - Südamerika Rundreise Portugal Rundreise Rhodos Rundreise Rumänien
Rundreise Samos Rundreise Sardinien Rundreise Sizilien Rundreise Spanien
Rundreise Sri Lanka Rundreise Südafrika Rundreise Südamerika Rundreise
Tansania Rundreise Thailand Rundreise Tunesien Rundreise Türkei
Rundreise USA & Alaska Rundreise Usbekistan Rundreise Vietnam Rundreise
Zakynthos Rundreise Zypern Russland - Moskau & Umgebung Russland - Sankt
Petersburg & Nordwesten (Murmansk) Saarland Sachsen Sachsen-Anhalt Saint
Kitts & Nevis Saint-Barthélemy Saint-Martin (frz.) Salzburg - Salzburg
Salzburg - Salzburger Land Salzkammergut - Oberösterreich / Steiermark /
Salzburg Samos Santorin Sardinien Sauerland Schaffhausen
Schleswig-Holstein Schottland Schwarzmeerküste Türkei Schwarzwald
Schweden Senegal Serbien Seychellen Sharjah / Khorfakkan Sharm el Sheikh
Skiathos, Skopelos & Skyros Slowakei Slowenien Inland slowenische Adria
sonstige Angebote Thailand Spanien Nordosten & Pyrenäen Sri Lanka St.
Vincent & Grenadinen St.Gallen & Thurgau St.Lucia Steiermark
Süddalmatien Südkorea Südostthailand (Pattaya, Jomtien) Südthailand
Thessalien & Mittelgriechenland Thessaloniki Thrakien Thüringen Tilos &
Chalki Tinos Tirol - Innsbruck, Mittel- und Nordtirol Tirol - Osttirol
Tirol - Paznaun Tirol - Region Seefeld Tirol - Stubaital Tirol -
Zarzis Türkei Inland Turks & Caicosinseln Umbrien Umm Al Quwain Ungarn
Venetien Venezuela - Isla Margarita Venezuela - Küste & Inland & Los
Roques Archipel Vietnam Virgin Islands British Virgin Islands USA
Inseln weitere Angebote Schweiz weitere Kreuzfahrten Western Cape
Zakynthos Zentral Spanien Zürich
Zeitraum und Dauer
beliebig 08.05.2021 - 06.08.2021
Zeitraum ab
Zeitraum bis
Reisedauer
beliebig exakt wie angegeben 1 Woche 2 Wochen 3 Wochen 4 Wochen 5 Wochen
6 Wochen 1-4 Tage 5-8 Tage 9-12 Tage 13-15 Tage 16-22 Tage 23-30 Tage
30-50 Tage 1 Tag 2 Tage 3 Tage 4 Tage 5 Tage 6 Tage 7 Tage 8 Tage 9 Tage
28 Tage 29 Tage 30 Tage 31 Tage 32 Tage 33 Tage 34 Tage 35 Tage 36 Tage
37 Tage 38 Tage 39 Tage 40 Tage 41 Tage 42 Tage 43 Tage 44 Tage 45 Tage
46 Tage 47 Tage 48 Tage 49 Tage 50 Tage
Reiseteilnehmer
Preis pro Person (bis €)
beliebig
400
800
1200
1500
Hotelkategorie (mind.)
Verpflegung beliebig mind. nur Übernachtung mind. Frühstück mind.
Halbpension mind. Vollpension mind. All Inclusive
Zimmertyp beliebig Einzelzimmer Doppelzimmer Dreibettzimmer
Mehrbettzimmer Familienzimmer Bungalow Appartement Studio Suite Villa
Superior Ferienwohnung Ferienhaus mit Meerblick
inklusive Transfer wlan direkte Strandlage familienfreundlich
Weiterempfehlung
80%
90%
100%
Bremen Hamburg Hannover Rostock Laage Friedrichshafen Karlsruhe
Memmingen München Nürnberg Stuttgart Dortmund Düsseldorf Frankfurt
Frankfurt-Hahn Kassel-Calden Köln-Bonn Münster-Osnabrück Niederrhein
Leipzig/Halle Rostock Laage Graz Klagenfurt Salzburg Wien Innsbruck Linz
Basel Genf Lugano Zürich Bern Amsterdam (NL) Brüssel (BE) Eindhoven (NL)
Groningen (NL) Luxemburg (LU) Lyon (FR) Maastricht - Aachen (NL) Mailand
Rotterdam (NL) Strasbourg (FR) Toulouse (FR)
Reiseziel
Reiseziel
Alle Reiseziele Türkei Ägypten Balearen Kanaren Dubai, Arabische
Halbinsel Afrika Asien Deutschland Dom. Republik Fly & Drive Fly & Stay
Frankreich Glückshotels Griechenland Festland Griechische Inseln
Indischer Ozean Italien, Malta Kanada Karibik Kreuzfahrten Kroatien,
Bulgarien, Osteuropa Kuba Mexiko Mittelamerika Mitteleuropa Naher Osten
Nordeuropa Portugal Rundreisen Spanisches Festland Südamerika Thailand
Reiseregion
Alle Regionen Abruzzen Abu Dhabi Ajman Al Ain Alaska Albanien Alberta
Alentejo - Beja / Setubal / Evora / Santarem / Portalegre Allgäu
Antigua & Barbuda Antiparos Aostatal & Piemont & Lombardei Apulien
Aquitanien Argentinien Arizona Aruba Athen & Umgebung Äthiopien Aveiro /
Guarda / Viseu Ayvalik, Cesme & Izmir Azoren Baden-Württemberg Bahamas
Bahrain Bangkok & Umgebung Barbados Barcelona & Umgebung Basel &
Solothurn Basilikata Bayerisch-Schwaben Bayerische Alpen Bayerischer
Wald Belgien Berchtesgadener Land Berlin Bern & Berner Oberland Bodensee
Saba Bosnien-Herzegowina Botswana Braga / Vila Real / Viano do Castelo /
Umgebung Brasilien: Rio Grande de Norte (Natal) Bremen Bretagne British
Hainan / Guangdong / Hunan / Jiangxi China - Peking (Beijing) China -
Shanghai China - Sichuan / Yunnan / Guangxi / Guizhou / Chongqing Chios
Azul (Setubal / Beja) Costa Barcelona Costa Blanca & Costa Calida Costa
Brava Costa da Caparica (Setúbal) Costa de la Luz Costa de Prata (Leira
Dänemark Disneyland Paris Dolomiten Dom. Republik - Norden (Puerto Plata
Azoren Fly & Drive Costa Blanca Fly & Drive Costa de la Luz Fly & Drive
Costa del Sol Fly & Drive Florida Fly & Drive Fuerteventura Fly & Drive
Griechenland Fly & Drive Israel Fly & Drive Kapstadt & Umgebung Fly &
Drive Karibik Fly & Drive Kreta Fly & Drive La Palma Fly & Drive
Lanzarote Fly & Drive Lissabon & Umgebung Fly & Drive Madeira Fly &
Stay Amerika & Kanada Fly & Stay Asien Folegandros Formentera
Franche-Comté & Champagne-Ardenne Franken Friaul - Julisch Venetien
Fuerteventura Fujairah Gambia Gardasee Gauteng (Johannesburg) Genf
Gibraltar Glückshotel Dubai & Arabische Halbinsel Glückshotel Gran
Glückshotel Spanische Küste - Festland Glückshotel Teneriffa Glückshotel
Thailand Glückshotel Türkei Glückshotel Türkische Ägäis Golf von Almeria
Gran Canaria Graubünden Grenada Guadeloupe Guernsey - Kanalinsel Hamburg
Harz Hawaii - Insel Maui Hawaii - Insel Oahu Hessen Hessisches Bergland
Hochschwarzwald Honduras Hongkong & Kowloon & Hongkong Island Hunsrück /
Indien: Karnataka / Kerala / A. Pradesh / T. Nadu / Lakkadiven Indien:
Maharashtra - Mumbai / Gujarat Indien: Neu Delhi / Rajasthan / Uttar
Pradesh / Madhya Pradesh Indien: Punjab / Uttarakhand / Himachal Pradesh
Insel Brac Insel Hvar Insel Ko Samui Insel Krk Insel Phuket Insel Rügen
Insel Usedom Inseln im Golf von Thailand (Koh Chang, Koh Phangan) Inseln
in der Andaman See (Koh Pee Pee, Koh Lanta) Ios & Sikinos Iran Irland
Ischia Island Israel Israel - Eilat Israel - Jerusalem & Umgebung Israel
Italienische Alpen Jamaika Japan: Tokio, Osaka, Hiroshima, Japan. Inseln
Kalabrien Kalifornien Kalymnos & Telendos Kambodscha Kap Verde -
Boavista Kap Verde - Sal Kap Verde - Santiago Kärnten Karpathos & Kasos
Katar Kefalonia & Ithaki Kemer & Beldibi Kenia - Nairobi & Inland Kenia
Kolumbien Korfu & Paxi Korsika Kos Krabi & Umgebung Kreta Kreuzfahrt &
Hotel Türkei Kreuzfahrt Kroatien Kreuzfahrt Region Karibik Kreuzfahrt
Region Mittelmeer Kreuzfahrt Region Rotes Meer Kreuzfahrt Türkei
Kreuzfahrten Arabische Halbinsel Kreuzfahrten Fernost Kreuzfahrten
Indischer Ozean Kreuzfahrten Kanaren & Atlantik Kreuzfahrten Südamerika
Kreuzfahrten USA - Kanada Kroatische Inseln Kuba - Cayo Coco Kuba -
Havanna / Varadero / Mayabeque / Artemisa / P. del Rio Kuba - Holguin /
S. de Cuba / Granma / Las Tunas / Guantanamo Kuba - Isla de la Juventud
Camagüey Kusadasi & Didyma Kvarner Bucht KwaZulu-Natal (Durban) La
Gomera La Palma Languedoc Roussillon Lanzarote Laos Latium Lausitz
Lissabon & Umgebung Litauen London & Südengland Lüneburger Heide
Marmaris & Icmeler & Datca Marokko - Atlantikküste: Agadir / Safi /
Tiznit Marokko - Atlantikküste: Casablanca / El Jadida / Rabat Marokko -
Ostseeküste Mecklenburg-Vorpommern Mecklenburgische Seenplatte Menorca
Mersin - Adana - Antakya Mexiko Stadt Mexiko: Acapulco / Oaxaca Mexiko:
Mosel München Myanmar Mykonos Namibia Naxos Neapel & Umgebung Nepal
Nevada New England New Jersey & Delaware New York Nicaragua Niederbayern
Nordfriesland & Inseln Nordirland Nordostthailand (Issan)
Nordrhein-Westfalen Nordseeküste und Inseln - sonstige Angebote
Sukhothai) Nordzypern Normandie & Picardie & Nord-Pas-de-Calais Northern
Cape (Kimberley) Northwest (Mahikeng) Norwegen Nova Scotia Oberbayern
Oberitalienische Seen Oberösterreich Oberpfalz Olympische Riviera Oman
Ontario Oregon Ostseeküste Panama Paris & Umgebung Paros, Kimolos,
Milos, Serifos, Sifnos Patmos Pays de la Loire Peloponnes Peru
Philippinen Philippinen: Cebu / Boracay / Panay / Negros Philippinen:
Insel Luzon (Manila) Pilion Plattensee / Balaton Poitou-Charentes Polen
Poros Porto Porto Santo Provence-Alpes-Côte d'Azur Provinz Murcia Inland
Provinz Valencia Inland Puerto Rico Quebec Ras Al-Khaimah Republik
Zypern - Süden Réunion Rheinland-Pfalz Rhodos Rhön Rhone Alpes Rom &
Umgebung Ruhrgebiet Rumänien Rumänien - Bukarest & Umgebung Rundreise
Afrika Rundreise Ägypten Rundreise Andalusien Rundreise Arabische
Halbinsel Rundreise Äthiopien Rundreise Azoren Rundreise Bulgarien
Rundreise China Rundreise Costa Rica Rundreise Dominikanische Republik
Rundreise Ecuador Rundreise Frankreich Rundreise Griechenland Rundreise
Indien Rundreise Indonesien Rundreise Israel Rundreise Italien Rundreise
Jordanien Rundreise Kalabrien Rundreise Kambodscha Rundreise Kanaren
Rundreise Kenia Rundreise Kreta Rundreise Kroatien Rundreise Kuba
Rundreise Lesbos Rundreise Madeira Rundreise Malaysia Rundreise Malta
Rundreise Marokko Rundreise Mexiko Rundreise Mittelamerika Rundreise
Myanmar Rundreise Naher Osten Rundreise Namibia Rundreise Oman Rundreise
Peru - Südamerika Rundreise Portugal Rundreise Rhodos Rundreise Rumänien
Rundreise Samos Rundreise Sardinien Rundreise Sizilien Rundreise Spanien
Rundreise Sri Lanka Rundreise Südafrika Rundreise Südamerika Rundreise
Tansania Rundreise Thailand Rundreise Tunesien Rundreise Türkei
Rundreise USA & Alaska Rundreise Usbekistan Rundreise Vietnam Rundreise
Zakynthos Rundreise Zypern Russland - Moskau & Umgebung Russland - Sankt
Petersburg & Nordwesten (Murmansk) Saarland Sachsen Sachsen-Anhalt Saint
Kitts & Nevis Saint-Barthélemy Saint-Martin (frz.) Salzburg - Salzburg
Salzburg - Salzburger Land Salzkammergut - Oberösterreich / Steiermark /
Salzburg Samos Santorin Sardinien Sauerland Schaffhausen
Schleswig-Holstein Schottland Schwarzmeerküste Türkei Schwarzwald
Schweden Senegal Serbien Seychellen Sharjah / Khorfakkan Sharm el Sheikh
Skiathos, Skopelos & Skyros Slowakei Slowenien Inland slowenische Adria
sonstige Angebote Thailand Spanien Nordosten & Pyrenäen Sri Lanka St.
Vincent & Grenadinen St.Gallen & Thurgau St.Lucia Steiermark
Süddalmatien Südkorea Südostthailand (Pattaya, Jomtien) Südthailand
Thessalien & Mittelgriechenland Thessaloniki Thrakien Thüringen Tilos &
Chalki Tinos Tirol - Innsbruck, Mittel- und Nordtirol Tirol - Osttirol
Tirol - Paznaun Tirol - Region Seefeld Tirol - Stubaital Tirol -
Zarzis Türkei Inland Turks & Caicosinseln Umbrien Umm Al Quwain Ungarn
Venetien Venezuela - Isla Margarita Venezuela - Küste & Inland & Los
Roques Archipel Vietnam Virgin Islands British Virgin Islands USA
Inseln weitere Angebote Schweiz weitere Kreuzfahrten Western Cape
Zakynthos Zentral Spanien Zürich
Zeitraum und Dauer
beliebig 08.05.2021 - 06.08.2021
Zeitraum ab
Zeitraum bis
Reisedauer
beliebig exakt wie angegeben 1 Woche 2 Wochen 3 Wochen 4 Wochen 5 Wochen
6 Wochen 1-4 Tage 5-8 Tage 9-12 Tage 13-15 Tage 16-22 Tage 23-30 Tage
30-50 Tage 1 Tag 2 Tage 3 Tage 4 Tage 5 Tage 6 Tage 7 Tage 8 Tage 9 Tage
28 Tage 29 Tage 30 Tage 31 Tage 32 Tage 33 Tage 34 Tage 35 Tage 36 Tage
37 Tage 38 Tage 39 Tage 40 Tage 41 Tage 42 Tage 43 Tage 44 Tage 45 Tage
46 Tage 47 Tage 48 Tage 49 Tage 50 Tage
Reiseteilnehmer
Reiseziel
Reiseziel
Alle Reiseziele Dubai, Arabische Halbinsel Ägypten Afrika Asien
Australien Benelux Deutschland Nord Deutschland Ost Deutschland Specials
Deutschland Süd Deutschland West Frankreich Glückshotels Griechenland
Großbritannien / Irland Indischer Ozean Island Italien Karibik
Kreuzfahrten Kroatien Malta Mittelamerika Naher Osten Neuseeland
Slowakei / Tschechien Slowenien Sonstige Spanien Südafrika Südamerika
Südsee Türkei Ungarn USA / Kanada Zypern
Reiseregion
Ain Alabama Alaska Albanien Alberta Alentejo - Beja / Setubal / Evora /
Santarem / Portalegre Algerien Allgäu Alonissos Amorgos & Astypalaia
Andalusien Inland Andorra Andros Angola Anguilla Antalya & Belek Antigua
Aserbaidschan Athen & Umgebung Äthiopien Aveiro / Guarda / Viseu
Barbados Barcelona & Umgebung Basel & Solothurn Basilikata
Bayerisch-Schwaben Bayerische Alpen Bayerischer Wald Belgien Belize
Benin Berchtesgadener Land Berlin Bermuda Bern & Berner Oberland
Bodensee (Deutschland) Bodensee (Österreich) Bodensee (Schweiz) Bodrum
Bolivien Bonaire, Sint Eustatius & Saba Bora Bora & Maupiti Borkum
Bosnien-Herzegowina Botswana Braga / Vila Real / Viano do Castelo /
Santo (Vitoria) Brasilien: Goias (Goiania) Brasilien: Mato Grosso
Gerais (Belo Horizonte) Brasilien: Para (Belem) Brasilien: Paraiba (Joao
Pessoa) Brasilien: Parana (Curitiba) Brasilien: Pernambuco (Recife)
Varna Bulgarien: Sonnenstrand / Burgas / Nessebar Burgenland Burgund &
Liaoning China - Nei Mongol / Ningxia / Heilongjiang China - Peking
Sichuan / Yunnan / Guangxi / Guizhou / Chongqing China - Xinjiang /
Tibet / Qinghai / Gansu Chios & Psara Coimbra / Leiria / Castelo Branco
Colorado Cookinseln Costa Azahar Costa Azul (Setubal / Beja) Costa
Barcelona Costa Blanca & Costa Calida Costa Brava Costa da Caparica
Costa del Sol & Costa Tropical Costa do Estoril (Lissabon) Costa Dorada
Costa Rica Costa Verde (Braga / Viana do Castelo) Côte d'Azur Curacao
Dolomiten Dom. Republik - Norden (Puerto Plata & Samana) Dom. Republik -
Osten (Punta Cana) Dom. Republik - Süden (Santo Domingo) Dominica
Elbsandsteingebirge Elfenbeinküste (Côte d'Ivoire) Elsass & Lothringen
Emilia Romagna Emsland Epirus & Westgriechenland Erzgebirge Estland
Orlando & Inland Florida Ostküste Florida Südspitze Florida Westküste
Flußkreuzfahrt Deutschland Fly & Drive Algarve Fly & Drive Azoren Fly &
Drive Griechenland Fly & Drive Israel Fly & Drive Sardinien Folegandros
Free State (Bloemfontein) Freiburg Friaul - Julisch Venetien
Fuerteventura Fujairah Gabun Gambia Gardasee Gauteng (Johannesburg) Genf
Georgia Georgien Ghana Gibraltar Glückshotel Deutschland Glückshotel
Frankreich Glückshotel Ibiza Glückshotel Kroatien Glückshotel La Palma
Glückshotel Marokko Glückshotel Österreich Glückshotel Spanische Küste -
Festland Glückshotel Türkei Golf von Almeria Gran Canaria Graubünden
Grenada Grönland Guadeloupe Guam Guatemala Guernsey - Kanalinsel Guinea
Guinea-Bissau Haiti Hamburg Harz Hawaii - Insel Big Island Hawaii -
Insel Kauai Hawaii - Insel Lanai Hawaii - Insel Maui Hawaii - Insel
Molokai Hawaii - Insel Oahu Hessen Hessisches Bergland Hochschwarzwald
Honduras Hongkong & Kowloon & Hongkong Island Huahine Hunsrück / Taunus
Indiana & Kentucky Indien: Bihar / Jharkhand / West Bengal / Odisha &
Ostindien Indien: Goa Indien: Karnataka / Kerala / A. Pradesh / T. Nadu
Rajasthan / Uttar Pradesh / Madhya Pradesh Indien: Punjab / Uttarakhand
Samui Insel Krk Insel Phuket Insel Rügen Insel Usedom Inseln im Golf von
Thailand (Koh Chang, Koh Phangan) Inseln in der Andaman See (Koh Pee
Pee, Koh Lanta) Ios & Sikinos Irland Ischia Island Isle of Man Israel
Israel - Eilat Israel - Jerusalem & Umgebung Israel - Tel Aviv &
Umgebung Israel - Totes Meer Istanbul & Umgebung Istrien Italienische
Alpen Jamaika Japan: Tokio, Osaka, Hiroshima, Japan. Inseln Jersey -
Kalifornien Kalifornien: Sierra Nevada Kalymnos & Telendos Kambodscha
Kamerun Kansas & Nebraska Kap Verde - Boavista Kap Verde - Fogo & Brava
Kap Verde - Maio Kap Verde - Sal Kap Verde - Santiago Kap Verde - Santo
Antao Kap Verde - Sao Nicolau Kap Verde - Sao Vicente & Santa Luzia
Kärnten Karpathos & Kasos Kasachstan Katar Kefalonia & Ithaki Kemer &
Beldibi Kenia - Nairobi & Inland Kenia - Nordküste Kenia - Südküste Khao
Lak & Umgebung Köln & Umgebung Kolumbien Komoren Korfu & Paxi Korsika
Kos Krabi & Umgebung Kreta Kreuzfahrt Kroatien Kreuzfahrt Region Donau
Kreuzfahrt Region Karibik Kreuzfahrt Region Mittelmeer Kreuzfahrt Türkei
Kreuzfahrten Arabische Halbinsel Kreuzfahrten Asien Kreuzfahrten Europa
Kreuzfahrten Fernost Kreuzfahrten Indischer Ozean Kreuzfahrten Nordland
Kreuzfahrten Südamerika Kreuzfahrten USA - Kanada Kroatische Inseln
Krüger Park (Mpumalanga & Limpopo) Kuba - Cayo Coco Kuba - Havanna /
Varadero / Mayabeque / Artemisa / P. del Rio Kuba - Holguin / S. de Cuba
Largo del Sur Kuba - Santa Clara / Cienfuegos / S. Spiritus / Camagüey
Kusadasi & Didyma Kuwait Kvarner Bucht KwaZulu-Natal (Durban) La Gomera
La Palma Languedoc Roussillon Lanzarote Laos Lappland Schweden Latium
Lausitz Lefkas & Meganissi Leros Lesbos & Lemnos & Samothraki Lesotho
Lettland Libanon Ligurien Limousin & Auvergne Limpopo (Polokwane)
Lissabon & Umgebung Litauen London & Südengland Louisiana & Mississippi
Lüneburger Heide Luxemburg Luxor & Assuan Luzern & Aargau Macao
Madagaskar Madeira Madrid & Umgebung Makedonien Malawi Malaysia
Malediven Mali Mallorca Malta Manitoba Marken Marmaris & Icmeler & Datca
Marokko - Atlantikküste: Agadir / Safi / Tiznit Marokko - Atlantikküste:
Casablanca / El Jadida / Rabat Marokko - Inland Marokko - Marrakesch
Ostseeküste Mecklenburg-Vorpommern Mecklenburgische Seenplatte Menorca
Mersin - Adana - Antakya Mexiko Stadt Mexiko: Acapulco / Oaxaca Mexiko:
Inland Mexiko: Karibikküste Mexiko: Pazifikküste Mexiko: Yucatan /
Mpumalanga (Mbombela) München Münsterland Myanmar Mykonos Namibia Naxos
Neapel & Umgebung Nepal Neufundland & Nunavut Neukaledonien Nevada New
New York Nicaragua Niederbayern Niederlande Niederösterreich
Niedersachsen Niger Nigeria Nilkreuzfahrten Nord-Insel (Neuseeland)
Nordostthailand (Issan) Nordrhein-Westfalen Nordseeküste und Inseln -
Chiang Rai, Sukhothai) Nordwest Territorien Nordzypern Normandie &
Picardie & Nord-Pas-de-Calais North Carolina North Dakota Northern Cape
Oberbayern Oberitalienische Seen Oberösterreich Oberpfalz Oberschwaben
Obwalden & Nidwalden Ohio Oklahoma Olympische Riviera Oman Ontario
Oregon Ost-Thrakien & Marmarameer Ostseeküste Pakistan Palästinensische
Autonomiegebiete Palau Panama Papua-Neuguinea Paraguay Paris & Umgebung
Paros, Kimolos, Milos, Serifos, Sifnos Patmos Pays de la Loire
Peloponnes Pennsylvania Peru Pfalz Philippinen Philippinen: Cebu /
Boracay / Panay / Negros Philippinen: Insel Luzon (Manila) Pico (Azoren)
Pilion Plattensee / Balaton Poitou-Charentes Polen Poros Porto Porto
Santo Prince Edward Island Provence-Alpes-Côte d'Azur Provinz Murcia
Inland Provinz Valencia Inland Puerto Rico Quebec Queensland Radtouren
und andere Specials Raiatea & Tahaa Ras Al-Khaimah Republik Kongo
Rheinland-Pfalz Rhodos Rhön Rhone Alpes Rodrigues (Mauritius) Rom &
Umgebung Ruanda Ruhrgebiet Rumänien Rumänien - Bukarest & Umgebung
Rundreise Afrika Rundreise Ägypten Rundreise Andalusien Rundreise
Arabische Halbinsel Rundreise Argentinien Rundreise Asien Rundreise
Baltikum Rundreise Belgien Rundreise Brasilien Rundreise Bulgarien
Rundreise China Rundreise Costa Rica Rundreise Deutschland & sonstige
Angebote Rundreise Dominikanische Republik Rundreise Ecuador Rundreise
Frankreich Rundreise Griechenland Rundreise Großbritannien Rundreise
Indien Rundreise Indonesien Rundreise Irland Rundreise Island Rundreise
Israel Rundreise Italien Rundreise Jamaika Rundreise Japan Rundreise
Jordanien Rundreise Kalabrien Rundreise Kambodscha Rundreise Kanada
Rundreise Kanaren Rundreise Kenia Rundreise Kreta Rundreise Kroatien
Rundreise Kuba Rundreise Lesbos Rundreise Madeira Rundreise Malaysia
Rundreise Mallorca Rundreise Malta Rundreise Marokko Rundreise Mexiko
Rundreise Mittelamerika Rundreise Myanmar Rundreise Naher Osten
Rundreise Namibia Rundreise Oman Rundreise Österreich Rundreise Peru -
Südamerika Rundreise Polen Rundreise Portugal Rundreise Rumänien
Rundreise Russland Rundreise Sardinien Rundreise Senegal Rundreise
Sizilien Rundreise Spanien Rundreise Sri Lanka Rundreise Südafrika
Rundreise Südamerika Rundreise Südsee Rundreise Tansania Rundreise
Thailand Rundreise Trinidad & Tobago Rundreise Tunesien Rundreise Türkei
Rundreise Ungarn Rundreise USA & Alaska Rundreise Vietnam Rundreise
Zypern Russische Riviera Russland - Baikalsee Russland - Moskau &
Umgebung Russland - Sankt Petersburg & Nordwesten (Murmansk) Russland -
sonstige Gebiete Saarland Sachsen Sachsen-Anhalt Saint Kitts & Nevis
Saint-Barthélemy Saint-Martin (frz.) Salzburg - Salzburg Salzburg -
Salzburger Land Salzkammergut - Oberösterreich / Steiermark / Salzburg
Sambia Samoa (Upolu, Savaii) Samos San Marino Santorin São Tomé &
Príncipe Sardinien Saskatchewan Saudi-Arabien Sauerland Schaffhausen
Schleswig-Holstein Schottland Schwäbische Alb Schwarzmeerküste Türkei
Schwarzwald Schweden Schwyz Senegal Serbien Seychellen Sharjah /
Khorfakkan Sharm el Sheikh / Nuweiba / Taba Side & Alanya Simbabwe
Singapur Sint Maarten (nl.) Sizilien Skiathos, Skopelos & Skyros
Slowakei Slowenien Inland slowenische Adria sonstige Angebote Thailand
South Australia South Carolina South Dakota Spanien Nordosten & Pyrenäen
Spessart - Odenwald Sri Lanka St. Vincent & Grenadinen St.Gallen &
Thurgau St.Lucia Steiermark Süd-Insel (Neuseeland) Süddalmatien Südkorea
Südostthailand (Pattaya, Jomtien) Südthailand (Surat Thani, Trang)
Suriname Swasiland Symi Syros & Kea & Kithnos Tahiti Taipeh & Umgebung
und Nordtirol Tirol - Osttirol Tirol - Paznaun Tirol - Region Seefeld
Gabès & Sfax Tunesien - Insel Djerba Tunesien - Monastir Tunesien -
Norden Tunesien - Oase Tozeur / Tamerza / Nefta Tunesien - Oase Zarzis
Türkei Inland Turks & Caicosinseln Uganda Ukraine & Krim Umbrien Umm Al
Quwain Ungarn Uri & Glarus Uruguay Usbekistan Utah Vanuatu Venetien
Venezuela - Caracas Venezuela - Isla Margarita Venezuela - Küste &
Inland & Los Roques Archipel Victoria Vietnam Virgin Islands British
Virgin Islands USA Virginia & West Virgina Vorarlberg Vorarlberg -
weitere Angebote Schweiz weitere Kreuzfahrten Western Australia Western
Cape (Kapstadt) Westthailand (Hua Hin, Cha Am, River Kwai) Wien &
Umgebung Wyoming Yukon Zakynthos Zentral Spanien Zürich
Zeitraum und Dauer
beliebig 08.05.2021 - 06.08.2021
Zeitraum ab
Zeitraum bis
Reisedauer
beliebig exakt wie angegeben 1 Woche 2 Wochen 3 Wochen 4 Wochen 5 Wochen
6 Wochen 1-4 Tage 5-8 Tage 9-12 Tage 13-15 Tage 16-22 Tage 23-30 Tage
30-50 Tage 1 Tag 2 Tage 3 Tage 4 Tage 5 Tage 6 Tage 7 Tage 8 Tage 9 Tage
28 Tage 29 Tage 30 Tage 31 Tage 32 Tage 33 Tage 34 Tage 35 Tage 36 Tage
37 Tage 38 Tage 39 Tage 40 Tage 41 Tage 42 Tage 43 Tage 44 Tage 45 Tage
46 Tage 47 Tage 48 Tage 49 Tage 50 Tage
Reiseteilnehmer
Preis pro Person (bis €)
beliebig
400
800
1200
1500
Hotelkategorie (mind.)
Verpflegung beliebig mind. nur Übernachtung mind. Frühstück mind.
Halbpension mind. Vollpension mind. All Inclusive
Zimmertyp beliebig Einzelzimmer Doppelzimmer Dreibettzimmer
Mehrbettzimmer Familienzimmer Bungalow Appartement Studio Suite Villa
Superior Ferienwohnung Ferienhaus mit Meerblick
inklusive Transfer wlan direkte Strandlage familienfreundlich
Weiterempfehlung
80%
90%
100%
ausgewählt: Alle Abflughäfen
Bremen Hamburg Hannover Rostock Laage Friedrichshafen Karlsruhe
Memmingen München Nürnberg Stuttgart Dortmund Düsseldorf Frankfurt
Frankfurt-Hahn Kassel-Calden Köln-Bonn Münster-Osnabrück Niederrhein
Leipzig/Halle Rostock Laage Graz Klagenfurt Salzburg Wien Innsbruck Linz
Basel Genf Lugano Zürich Bern Amsterdam (NL) Brüssel (BE) Eindhoven (NL)
Groningen (NL) Luxemburg (LU) Lyon (FR) Maastricht - Aachen (NL) Mailand
Rotterdam (NL) Strasbourg (FR) Toulouse (FR)
Wo soll es hingehen?
aus Liste auswählen
Alle Reiseziele Türkei Ägypten Balearen Kanaren Dubai, Arabische
Halbinsel Afrika Asien Deutschland Dom. Republik Fly & Drive Fly & Stay
Frankreich Glückshotels Griechenland Festland Griechische Inseln
Indischer Ozean Italien, Malta Kanada Karibik Kreuzfahrten Kroatien,
Bulgarien, Osteuropa Kuba Mexiko Mittelamerika Mitteleuropa Naher Osten
Nordeuropa Portugal Rundreisen Spanisches Festland Südamerika Thailand
Ain Alaska Albanien Alberta Alentejo - Beja / Setubal / Evora / Santarem
Lombardei Apulien Aquitanien Argentinien Arizona Aruba Athen & Umgebung
Baden-Württemberg Bahamas Bahrain Bangkok & Umgebung Barbados Barcelona
Oberland Bodensee (Deutschland) Bodensee (Österreich) Bodrum Bonaire,
Sint Eustatius & Saba Bosnien-Herzegowina Botswana Braga / Vila Real /
Viano do Castelo / Braganca Brandenburg Brasilien: Alagoas (Maceio)
Brasilien: Paraiba (Joao Pessoa) Brasilien: Pernambuco (Recife)
Sonnenstrand / Burgas / Nessebar Burgenland Burgund & Centre Capri
Chalkidiki Chile China - Hainan / Guangdong / Hunan / Jiangxi China -
Peking (Beijing) China - Shanghai China - Sichuan / Yunnan / Guangxi /
Guizhou / Chongqing Chios & Psara Coimbra / Leiria / Castelo Branco
Colorado Costa Azahar Costa Azul (Setubal / Beja) Costa Barcelona Costa
Blanca & Costa Calida Costa Brava Costa da Caparica (Setúbal) Costa de
la Luz Costa de Prata (Leira / Coimbra / Aveiro) Costa del Sol & Costa
Tropical Costa do Estoril (Lissabon) Costa Dorada Costa Rica Costa Verde
Fethiye - Ölüdeniz - Kas Dänemark Disneyland Paris Dolomiten Dom.
Republik - Norden (Puerto Plata & Samana) Dom. Republik - Osten (Punta
Cana) Dom. Republik - Süden (Santo Domingo) Dubai Düsseldorf & Umgebung
Emilia Romagna Epirus & Westgriechenland Erzgebirge Estland Euböa (Evia)
Ostküste Florida Südspitze Florida Westküste Fly & Drive Algarve Fly &
Drive Azoren Fly & Drive Costa Blanca Fly & Drive Costa de la Luz Fly &
Drive Costa del Sol Fly & Drive Florida Fly & Drive Fuerteventura Fly &
Drive Griechenland Fly & Drive Israel Fly & Drive Kapstadt & Umgebung
Lanzarote Fly & Drive Lissabon & Umgebung Fly & Drive Madeira Fly &
Stay Amerika & Kanada Fly & Stay Asien Folegandros Formentera
Franche-Comté & Champagne-Ardenne Franken Friaul - Julisch Venetien
Fuerteventura Fujairah Gambia Gardasee Gauteng (Johannesburg) Genf
Gibraltar Glückshotel Dubai & Arabische Halbinsel Glückshotel Gran
Glückshotel Spanische Küste - Festland Glückshotel Teneriffa Glückshotel
Thailand Glückshotel Türkei Glückshotel Türkische Ägäis Golf von Almeria
Gran Canaria Graubünden Grenada Guadeloupe Guernsey - Kanalinsel Hamburg
Harz Hawaii - Insel Maui Hawaii - Insel Oahu Hessen Hessisches Bergland
Hochschwarzwald Honduras Hongkong & Kowloon & Hongkong Island Hunsrück /
Indien: Karnataka / Kerala / A. Pradesh / T. Nadu / Lakkadiven Indien:
Maharashtra - Mumbai / Gujarat Indien: Neu Delhi / Rajasthan / Uttar
Pradesh / Madhya Pradesh Indien: Punjab / Uttarakhand / Himachal Pradesh
Insel Brac Insel Hvar Insel Ko Samui Insel Krk Insel Phuket Insel Rügen
Insel Usedom Inseln im Golf von Thailand (Koh Chang, Koh Phangan) Inseln
in der Andaman See (Koh Pee Pee, Koh Lanta) Ios & Sikinos Iran Irland
Ischia Island Israel Israel - Eilat Israel - Jerusalem & Umgebung Israel
Italienische Alpen Jamaika Japan: Tokio, Osaka, Hiroshima, Japan. Inseln
Kalabrien Kalifornien Kalymnos & Telendos Kambodscha Kap Verde -
Boavista Kap Verde - Sal Kap Verde - Santiago Kärnten Karpathos & Kasos
Katar Kefalonia & Ithaki Kemer & Beldibi Kenia - Nairobi & Inland Kenia
Kolumbien Korfu & Paxi Korsika Kos Krabi & Umgebung Kreta Kreuzfahrt &
Hotel Türkei Kreuzfahrt Kroatien Kreuzfahrt Region Karibik Kreuzfahrt
Region Mittelmeer Kreuzfahrt Region Rotes Meer Kreuzfahrt Türkei
Kreuzfahrten Arabische Halbinsel Kreuzfahrten Fernost Kreuzfahrten
Indischer Ozean Kreuzfahrten Kanaren & Atlantik Kreuzfahrten Südamerika
Kreuzfahrten USA - Kanada Kroatische Inseln Kuba - Cayo Coco Kuba -
Havanna / Varadero / Mayabeque / Artemisa / P. del Rio Kuba - Holguin /
S. de Cuba / Granma / Las Tunas / Guantanamo Kuba - Isla de la Juventud
Camagüey Kusadasi & Didyma Kvarner Bucht KwaZulu-Natal (Durban) La
Gomera La Palma Languedoc Roussillon Lanzarote Laos Latium Lausitz
Lissabon & Umgebung Litauen London & Südengland Lüneburger Heide
Marmaris & Icmeler & Datca Marokko - Atlantikküste: Agadir / Safi /
Tiznit Marokko - Atlantikküste: Casablanca / El Jadida / Rabat Marokko -
Ostseeküste Mecklenburg-Vorpommern Mecklenburgische Seenplatte Menorca
Mersin - Adana - Antakya Mexiko Stadt Mexiko: Acapulco / Oaxaca Mexiko:
Mosel München Myanmar Mykonos Namibia Naxos Neapel & Umgebung Nepal
Nevada New England New Jersey & Delaware New York Nicaragua Niederbayern
Nordfriesland & Inseln Nordirland Nordostthailand (Issan)
Nordrhein-Westfalen Nordseeküste und Inseln - sonstige Angebote
Sukhothai) Nordzypern Normandie & Picardie & Nord-Pas-de-Calais Northern
Cape (Kimberley) Northwest (Mahikeng) Norwegen Nova Scotia Oberbayern
Oberitalienische Seen Oberösterreich Oberpfalz Olympische Riviera Oman
Ontario Oregon Ostseeküste Panama Paris & Umgebung Paros, Kimolos,
Milos, Serifos, Sifnos Patmos Pays de la Loire Peloponnes Peru
Philippinen Philippinen: Cebu / Boracay / Panay / Negros Philippinen:
Insel Luzon (Manila) Pilion Plattensee / Balaton Poitou-Charentes Polen
Poros Porto Porto Santo Provence-Alpes-Côte d'Azur Provinz Murcia Inland
Provinz Valencia Inland Puerto Rico Quebec Ras Al-Khaimah Republik
Zypern - Süden Réunion Rheinland-Pfalz Rhodos Rhön Rhone Alpes Rom &
Umgebung Ruhrgebiet Rumänien Rumänien - Bukarest & Umgebung Rundreise
Afrika Rundreise Ägypten Rundreise Andalusien Rundreise Arabische
Halbinsel Rundreise Äthiopien Rundreise Azoren Rundreise Bulgarien
Rundreise China Rundreise Costa Rica Rundreise Dominikanische Republik
Rundreise Ecuador Rundreise Frankreich Rundreise Griechenland Rundreise
Indien Rundreise Indonesien Rundreise Israel Rundreise Italien Rundreise
Jordanien Rundreise Kalabrien Rundreise Kambodscha Rundreise Kanaren
Rundreise Kenia Rundreise Kreta Rundreise Kroatien Rundreise Kuba
Rundreise Lesbos Rundreise Madeira Rundreise Malaysia Rundreise Malta
Rundreise Marokko Rundreise Mexiko Rundreise Mittelamerika Rundreise
Myanmar Rundreise Naher Osten Rundreise Namibia Rundreise Oman Rundreise
Peru - Südamerika Rundreise Portugal Rundreise Rhodos Rundreise Rumänien
Rundreise Samos Rundreise Sardinien Rundreise Sizilien Rundreise Spanien
Rundreise Sri Lanka Rundreise Südafrika Rundreise Südamerika Rundreise
Tansania Rundreise Thailand Rundreise Tunesien Rundreise Türkei
Rundreise USA & Alaska Rundreise Usbekistan Rundreise Vietnam Rundreise
Zakynthos Rundreise Zypern Russland - Moskau & Umgebung Russland - Sankt
Petersburg & Nordwesten (Murmansk) Saarland Sachsen Sachsen-Anhalt Saint
Kitts & Nevis Saint-Barthélemy Saint-Martin (frz.) Salzburg - Salzburg
Salzburg - Salzburger Land Salzkammergut - Oberösterreich / Steiermark /
Salzburg Samos Santorin Sardinien Sauerland Schaffhausen
Schleswig-Holstein Schottland Schwarzmeerküste Türkei Schwarzwald
Schweden Senegal Serbien Seychellen Sharjah / Khorfakkan Sharm el Sheikh
Skiathos, Skopelos & Skyros Slowakei Slowenien Inland slowenische Adria
sonstige Angebote Thailand Spanien Nordosten & Pyrenäen Sri Lanka St.
Vincent & Grenadinen St.Gallen & Thurgau St.Lucia Steiermark
Süddalmatien Südkorea Südostthailand (Pattaya, Jomtien) Südthailand
Thessalien & Mittelgriechenland Thessaloniki Thrakien Thüringen Tilos &
Chalki Tinos Tirol - Innsbruck, Mittel- und Nordtirol Tirol - Osttirol
Tirol - Paznaun Tirol - Region Seefeld Tirol - Stubaital Tirol -
Zarzis Türkei Inland Turks & Caicosinseln Umbrien Umm Al Quwain Ungarn
Venetien Venezuela - Isla Margarita Venezuela - Küste & Inland & Los
Roques Archipel Vietnam Virgin Islands British Virgin Islands USA
Inseln weitere Angebote Schweiz weitere Kreuzfahrten Western Cape
Zakynthos Zentral Spanien Zürich
Alle Reiseziele Dubai, Arabische Halbinsel Ägypten Afrika Asien
Australien Benelux Deutschland Nord Deutschland Ost Deutschland Specials
Deutschland Süd Deutschland West Frankreich Glückshotels Griechenland
Großbritannien / Irland Indischer Ozean Island Italien Karibik
Kreuzfahrten Kroatien Malta Mittelamerika Naher Osten Neuseeland
Slowakei / Tschechien Slowenien Sonstige Spanien Südafrika Südamerika
Südsee Türkei Ungarn USA / Kanada Zypern Alle Regionen Abruzzen Abu
Alberta Alentejo - Beja / Setubal / Evora / Santarem / Portalegre
Algerien Allgäu Alonissos Amorgos & Astypalaia Andalusien Inland Andorra
Andros Angola Anguilla Antalya & Belek Antigua & Barbuda Antiparos
Aostatal & Piemont & Lombardei Apulien Äquatorialguinea Aquitanien
Argentinien Arizona Arkansas Armenien Aruba Aserbaidschan Athen &
Umgebung Äthiopien Aveiro / Guarda / Viseu Ayvalik, Cesme & Izmir Azoren
Bahrain Bangkok & Umgebung Bangladesch Barbados Barcelona & Umgebung
Basel & Solothurn Basilikata Bayerisch-Schwaben Bayerische Alpen
Bayerischer Wald Belgien Belize Benin Berchtesgadener Land Berlin
Bermuda Bern & Berner Oberland Bodensee (Deutschland) Bodensee
Vila Real / Viano do Castelo / Braganca Brandenburg Brasilien: Alagoas
Bahia) Brasilien: Ceara (Fortaleza) Brasilien: Distrito Federal
Brasilien: Pernambuco (Recife) Brasilien: Rio de Janeiro & Umgebung
Brasilien: Rio Grande de Norte (Natal) Brasilien: Rio Grande do Sul
Paulo Brasilien: Sergipe (Aracaju) Bremen Bretagne British Columbia
Brunei Darussalam Bulgarien (Landesinnere) Bulgarien: Albena & Umgebung
Islands Chalkidiki Chile China - Anhui / Fujian / Zhejiang / Jiangsu
China - Hainan / Guangdong / Hunan / Jiangxi China - Hubei / Shaanxi /
Shanxi / Henan China - Jilin / Liaoning China - Nei Mongol / Ningxia /
Heilongjiang China - Peking (Beijing) China - Shandong / Hebei / Tianjin
China - Shanghai China - Sichuan / Yunnan / Guangxi / Guizhou /
Chongqing China - Xinjiang / Tibet / Qinghai / Gansu Chios & Psara
Coimbra / Leiria / Castelo Branco Colorado Cookinseln Costa Azahar Costa
Azul (Setubal / Beja) Costa Barcelona Costa Blanca & Costa Calida Costa
Brava Costa da Caparica (Setúbal) Costa de la Luz Costa de Prata (Leira
Dänemark Disneyland Paris Dolomiten Dom. Republik - Norden (Puerto Plata
Elba Elbsandsteingebirge Elfenbeinküste (Côte d'Ivoire) Elsass &
Lothringen Emilia Romagna Emsland Epirus & Westgriechenland Erzgebirge
Florida Orlando & Inland Florida Ostküste Florida Südspitze Florida
Folegandros Formentera Franche-Comté & Champagne-Ardenne Franken
Venetien Fuerteventura Fujairah Gabun Gambia Gardasee Gauteng
Deutschland Glückshotel Frankreich Glückshotel Ibiza Glückshotel
Kroatien Glückshotel La Palma Glückshotel Marokko Glückshotel Österreich
Glückshotel Spanische Küste - Festland Glückshotel Türkei Golf von
Almeria Gran Canaria Graubünden Grenada Grönland Guadeloupe Guam
Guatemala Guernsey - Kanalinsel Guinea Guinea-Bissau Haiti Hamburg Harz
Hawaii - Insel Big Island Hawaii - Insel Kauai Hawaii - Insel Lanai
Hawaii - Insel Maui Hawaii - Insel Molokai Hawaii - Insel Oahu Hessen
Hessisches Bergland Hochschwarzwald Honduras Hongkong & Kowloon &
Hongkong Island Huahine Hunsrück / Taunus Hurghada & Safaga Hydra,
Indien: Karnataka / Kerala / A. Pradesh / T. Nadu / Lakkadiven Indien:
Maharashtra - Mumbai / Gujarat Indien: Neu Delhi / Rajasthan / Uttar
Pradesh / Madhya Pradesh Indien: Punjab / Uttarakhand / Himachal Pradesh
Indonesien: Sumatra Insel Brac Insel Hvar Insel Ko Samui Insel Krk Insel
Phuket Insel Rügen Insel Usedom Inseln im Golf von Thailand (Koh Chang,
Koh Phangan) Inseln in der Andaman See (Koh Pee Pee, Koh Lanta) Ios &
Sikinos Irland Ischia Island Isle of Man Israel Israel - Eilat Israel -
Jerusalem & Umgebung Israel - Tel Aviv & Umgebung Israel - Totes Meer
Osaka, Hiroshima, Japan. Inseln Jersey - Kanalinsel Jordanien Kairo &
Nevada Kalymnos & Telendos Kambodscha Kamerun Kansas & Nebraska Kap
Verde - Boavista Kap Verde - Fogo & Brava Kap Verde - Maio Kap Verde -
Sal Kap Verde - Santiago Kap Verde - Santo Antao Kap Verde - Sao Nicolau
Kap Verde - Sao Vicente & Santa Luzia Kärnten Karpathos & Kasos
Kasachstan Katar Kefalonia & Ithaki Kemer & Beldibi Kenia - Nairobi &
Inland Kenia - Nordküste Kenia - Südküste Khao Lak & Umgebung Köln &
Umgebung Kolumbien Komoren Korfu & Paxi Korsika Kos Krabi & Umgebung
Kreta Kreuzfahrt Kroatien Kreuzfahrt Region Donau Kreuzfahrt Region
Karibik Kreuzfahrt Region Mittelmeer Kreuzfahrt Türkei Kreuzfahrten
Arabische Halbinsel Kreuzfahrten Asien Kreuzfahrten Europa Kreuzfahrten
Fernost Kreuzfahrten Indischer Ozean Kreuzfahrten Nordland Kreuzfahrten
Südamerika Kreuzfahrten USA - Kanada Kroatische Inseln Krüger Park
Mayabeque / Artemisa / P. del Rio Kuba - Holguin / S. de Cuba / Granma /
Las Tunas / Guantanamo Kuba - Isla de la Juventud / Cayo Largo del Sur
Kuba - Santa Clara / Cienfuegos / S. Spiritus / Camagüey Kusadasi &
Didyma Kuwait Kvarner Bucht KwaZulu-Natal (Durban) La Gomera La Palma
Languedoc Roussillon Lanzarote Laos Lappland Schweden Latium Lausitz
Lefkas & Meganissi Leros Lesbos & Lemnos & Samothraki Lesotho Lettland
Libanon Ligurien Limousin & Auvergne Limpopo (Polokwane) Lissabon &
Umgebung Litauen London & Südengland Louisiana & Mississippi Lüneburger
Heide Luxemburg Luxor & Assuan Luzern & Aargau Macao Madagaskar Madeira
Madrid & Umgebung Makedonien Malawi Malaysia Malediven Mali Mallorca
Malta Manitoba Marken Marmaris & Icmeler & Datca Marokko -
Atlantikküste: Agadir / Safi / Tiznit Marokko - Atlantikküste:
Casablanca / El Jadida / Rabat Marokko - Inland Marokko - Marrakesch
Ostseeküste Mecklenburg-Vorpommern Mecklenburgische Seenplatte Menorca
Mersin - Adana - Antakya Mexiko Stadt Mexiko: Acapulco / Oaxaca Mexiko:
Inland Mexiko: Karibikküste Mexiko: Pazifikküste Mexiko: Yucatan /
Mpumalanga (Mbombela) München Münsterland Myanmar Mykonos Namibia Naxos
Neapel & Umgebung Nepal Neufundland & Nunavut Neukaledonien Nevada New
New York Nicaragua Niederbayern Niederlande Niederösterreich
Niedersachsen Niger Nigeria Nilkreuzfahrten Nord-Insel (Neuseeland)
Nordostthailand (Issan) Nordrhein-Westfalen Nordseeküste und Inseln -
Chiang Rai, Sukhothai) Nordwest Territorien Nordzypern Normandie &
Picardie & Nord-Pas-de-Calais North Carolina North Dakota Northern Cape
Oberbayern Oberitalienische Seen Oberösterreich Oberpfalz Oberschwaben
Obwalden & Nidwalden Ohio Oklahoma Olympische Riviera Oman Ontario
Oregon Ost-Thrakien & Marmarameer Ostseeküste Pakistan Palästinensische
Autonomiegebiete Palau Panama Papua-Neuguinea Paraguay Paris & Umgebung
Paros, Kimolos, Milos, Serifos, Sifnos Patmos Pays de la Loire
Peloponnes Pennsylvania Peru Pfalz Philippinen Philippinen: Cebu /
Boracay / Panay / Negros Philippinen: Insel Luzon (Manila) Pico (Azoren)
Pilion Plattensee / Balaton Poitou-Charentes Polen Poros Porto Porto
Santo Prince Edward Island Provence-Alpes-Côte d'Azur Provinz Murcia
Inland Provinz Valencia Inland Puerto Rico Quebec Queensland Radtouren
und andere Specials Raiatea & Tahaa Ras Al-Khaimah Republik Kongo
Rheinland-Pfalz Rhodos Rhön Rhone Alpes Rodrigues (Mauritius) Rom &
Umgebung Ruanda Ruhrgebiet Rumänien Rumänien - Bukarest & Umgebung
Rundreise Afrika Rundreise Ägypten Rundreise Andalusien Rundreise
Arabische Halbinsel Rundreise Argentinien Rundreise Asien Rundreise
Baltikum Rundreise Belgien Rundreise Brasilien Rundreise Bulgarien
Rundreise China Rundreise Costa Rica Rundreise Deutschland & sonstige
Angebote Rundreise Dominikanische Republik Rundreise Ecuador Rundreise
Frankreich Rundreise Griechenland Rundreise Großbritannien Rundreise
Indien Rundreise Indonesien Rundreise Irland Rundreise Island Rundreise
Israel Rundreise Italien Rundreise Jamaika Rundreise Japan Rundreise
Jordanien Rundreise Kalabrien Rundreise Kambodscha Rundreise Kanada
Rundreise Kanaren Rundreise Kenia Rundreise Kreta Rundreise Kroatien
Rundreise Kuba Rundreise Lesbos Rundreise Madeira Rundreise Malaysia
Rundreise Mallorca Rundreise Malta Rundreise Marokko Rundreise Mexiko
Rundreise Mittelamerika Rundreise Myanmar Rundreise Naher Osten
Rundreise Namibia Rundreise Oman Rundreise Österreich Rundreise Peru -
Südamerika Rundreise Polen Rundreise Portugal Rundreise Rumänien
Rundreise Russland Rundreise Sardinien Rundreise Senegal Rundreise
Sizilien Rundreise Spanien Rundreise Sri Lanka Rundreise Südafrika
Rundreise Südamerika Rundreise Südsee Rundreise Tansania Rundreise
Thailand Rundreise Trinidad & Tobago Rundreise Tunesien Rundreise Türkei
Rundreise Ungarn Rundreise USA & Alaska Rundreise Vietnam Rundreise
Zypern Russische Riviera Russland - Baikalsee Russland - Moskau &
Umgebung Russland - Sankt Petersburg & Nordwesten (Murmansk) Russland -
sonstige Gebiete Saarland Sachsen Sachsen-Anhalt Saint Kitts & Nevis
Saint-Barthélemy Saint-Martin (frz.) Salzburg - Salzburg Salzburg -
Salzburger Land Salzkammergut - Oberösterreich / Steiermark / Salzburg
Sambia Samoa (Upolu, Savaii) Samos San Marino Santorin São Tomé &
Príncipe Sardinien Saskatchewan Saudi-Arabien Sauerland Schaffhausen
Schleswig-Holstein Schottland Schwäbische Alb Schwarzmeerküste Türkei
Schwarzwald Schweden Schwyz Senegal Serbien Seychellen Sharjah /
Khorfakkan Sharm el Sheikh / Nuweiba / Taba Side & Alanya Simbabwe
Singapur Sint Maarten (nl.) Sizilien Skiathos, Skopelos & Skyros
Slowakei Slowenien Inland slowenische Adria sonstige Angebote Thailand
South Australia South Carolina South Dakota Spanien Nordosten & Pyrenäen
Spessart - Odenwald Sri Lanka St. Vincent & Grenadinen St.Gallen &
Thurgau St.Lucia Steiermark Süd-Insel (Neuseeland) Süddalmatien Südkorea
Südostthailand (Pattaya, Jomtien) Südthailand (Surat Thani, Trang)
Suriname Swasiland Symi Syros & Kea & Kithnos Tahiti Taipeh & Umgebung
und Nordtirol Tirol - Osttirol Tirol - Paznaun Tirol - Region Seefeld
Gabès & Sfax Tunesien - Insel Djerba Tunesien - Monastir Tunesien -
Norden Tunesien - Oase Tozeur / Tamerza / Nefta Tunesien - Oase Zarzis
Türkei Inland Turks & Caicosinseln Uganda Ukraine & Krim Umbrien Umm Al
Quwain Ungarn Uri & Glarus Uruguay Usbekistan Utah Vanuatu Venetien
Venezuela - Caracas Venezuela - Isla Margarita Venezuela - Küste &
Inland & Los Roques Archipel Victoria Vietnam Virgin Islands British
Virgin Islands USA Virginia & West Virgina Vorarlberg Vorarlberg -
weitere Angebote Schweiz weitere Kreuzfahrten Western Australia Western
Cape (Kapstadt) Westthailand (Hua Hin, Cha Am, River Kwai) Wien &
Umgebung Wyoming Yukon Zakynthos Zentral Spanien Zürich
zur Freitextsuche
Unsere Top Reiseziele
Türkei
Balearen
ausgewählt:
Frühesten Hinflug und spätesten Rückflug auswählen
Früheste Anreise und späteste Rückreise auswählen
Brandenburg Bremen Hamburg Hessen Mecklenburg-Vorpommern Niedersachsen
Nordrhein-Westfalen Rheinland-Pfalz Saarland Sachsen Sachsen-Anhalt
Schleswig-Holstein Thüringen
Reisedauer beliebig exakt wie angegeben 1 Woche 2 Wochen 3 Wochen 4
Wochen 5 Wochen 6 Wochen 1-4 Tage 5-8 Tage 9-12 Tage 13-15 Tage 16-22
Tage 23-30 Tage 30-50 Tage 1 Tag 2 Tage 3 Tage 4 Tage 5 Tage 6 Tage 7
Tage 26 Tage 27 Tage 28 Tage 29 Tage 30 Tage 31 Tage 32 Tage 33 Tage 34
Tage 35 Tage 36 Tage 37 Tage 38 Tage 39 Tage 40 Tage 41 Tage 42 Tage 43
Tage 44 Tage 45 Tage 46 Tage 47 Tage 48 Tage 49 Tage 50 Tage
Von 08.05.2021 bis 06.08.2021. Reisedauer:
Reisende
Anzahl ErwachseneAnzahl Erwachsene 1 Erwachsener 2 Erwachsene 3
Erwachsene 4 Erwachsene
Alter 1.KindAlter Kind 1 Alter auswählen < 2 Jahre 2 Jahre 3 Jahre 4
Alter 2.KindAlter Kind 2 Alter auswählen < 2 Jahre 2 Jahre 3 Jahre 4
Alter 3.KindAlter Kind 3 Alter auswählen < 2 Jahre 2 Jahre 3 Jahre 4
Relevant für die Ermittlung des Preises, ist das Alter der Kinder am Tag
der Rückreise.
Alle Regionen Abruzzen Abu Dhabi Ajman Al Ain Alaska Albanien Alberta
Alentejo - Beja / Setubal / Evora / Santarem / Portalegre Allgäu
Antigua & Barbuda Antiparos Aostatal & Piemont & Lombardei Apulien
Aquitanien Argentinien Arizona Aruba Athen & Umgebung Äthiopien Aveiro /
Guarda / Viseu Ayvalik, Cesme & Izmir Azoren Baden-Württemberg Bahamas
Bahrain Bangkok & Umgebung Barbados Barcelona & Umgebung Basel &
Solothurn Basilikata Bayerisch-Schwaben Bayerische Alpen Bayerischer
Wald Belgien Berchtesgadener Land Berlin Bern & Berner Oberland Bodensee
Saba Bosnien-Herzegowina Botswana Braga / Vila Real / Viano do Castelo /
Umgebung Brasilien: Rio Grande de Norte (Natal) Bremen Bretagne British
Hainan / Guangdong / Hunan / Jiangxi China - Peking (Beijing) China -
Shanghai China - Sichuan / Yunnan / Guangxi / Guizhou / Chongqing Chios
Azul (Setubal / Beja) Costa Barcelona Costa Blanca & Costa Calida Costa
Brava Costa da Caparica (Setúbal) Costa de la Luz Costa de Prata (Leira
Dänemark Disneyland Paris Dolomiten Dom. Republik - Norden (Puerto Plata
Azoren Fly & Drive Costa Blanca Fly & Drive Costa de la Luz Fly & Drive
Costa del Sol Fly & Drive Florida Fly & Drive Fuerteventura Fly & Drive
Griechenland Fly & Drive Israel Fly & Drive Kapstadt & Umgebung Fly &
Drive Karibik Fly & Drive Kreta Fly & Drive La Palma Fly & Drive
Lanzarote Fly & Drive Lissabon & Umgebung Fly & Drive Madeira Fly &
Stay Amerika & Kanada Fly & Stay Asien Folegandros Formentera
Franche-Comté & Champagne-Ardenne Franken Friaul - Julisch Venetien
Fuerteventura Fujairah Gambia Gardasee Gauteng (Johannesburg) Genf
Gibraltar Glückshotel Dubai & Arabische Halbinsel Glückshotel Gran
Glückshotel Spanische Küste - Festland Glückshotel Teneriffa Glückshotel
Thailand Glückshotel Türkei Glückshotel Türkische Ägäis Golf von Almeria
Gran Canaria Graubünden Grenada Guadeloupe Guernsey - Kanalinsel Hamburg
Harz Hawaii - Insel Maui Hawaii - Insel Oahu Hessen Hessisches Bergland
Hochschwarzwald Honduras Hongkong & Kowloon & Hongkong Island Hunsrück /
Indien: Karnataka / Kerala / A. Pradesh / T. Nadu / Lakkadiven Indien:
Maharashtra - Mumbai / Gujarat Indien: Neu Delhi / Rajasthan / Uttar
Pradesh / Madhya Pradesh Indien: Punjab / Uttarakhand / Himachal Pradesh
Insel Brac Insel Hvar Insel Ko Samui Insel Krk Insel Phuket Insel Rügen
Insel Usedom Inseln im Golf von Thailand (Koh Chang, Koh Phangan) Inseln
in der Andaman See (Koh Pee Pee, Koh Lanta) Ios & Sikinos Iran Irland
Ischia Island Israel Israel - Eilat Israel - Jerusalem & Umgebung Israel
Italienische Alpen Jamaika Japan: Tokio, Osaka, Hiroshima, Japan. Inseln
Kalabrien Kalifornien Kalymnos & Telendos Kambodscha Kap Verde -
Boavista Kap Verde - Sal Kap Verde - Santiago Kärnten Karpathos & Kasos
Katar Kefalonia & Ithaki Kemer & Beldibi Kenia - Nairobi & Inland Kenia
Kolumbien Korfu & Paxi Korsika Kos Krabi & Umgebung Kreta Kreuzfahrt &
Hotel Türkei Kreuzfahrt Kroatien Kreuzfahrt Region Karibik Kreuzfahrt
Region Mittelmeer Kreuzfahrt Region Rotes Meer Kreuzfahrt Türkei
Kreuzfahrten Arabische Halbinsel Kreuzfahrten Fernost Kreuzfahrten
Indischer Ozean Kreuzfahrten Kanaren & Atlantik Kreuzfahrten Südamerika
Kreuzfahrten USA - Kanada Kroatische Inseln Kuba - Cayo Coco Kuba -
Havanna / Varadero / Mayabeque / Artemisa / P. del Rio Kuba - Holguin /
S. de Cuba / Granma / Las Tunas / Guantanamo Kuba - Isla de la Juventud
Camagüey Kusadasi & Didyma Kvarner Bucht KwaZulu-Natal (Durban) La
Gomera La Palma Languedoc Roussillon Lanzarote Laos Latium Lausitz
Lissabon & Umgebung Litauen London & Südengland Lüneburger Heide
Marmaris & Icmeler & Datca Marokko - Atlantikküste: Agadir / Safi /
Tiznit Marokko - Atlantikküste: Casablanca / El Jadida / Rabat Marokko -
Ostseeküste Mecklenburg-Vorpommern Mecklenburgische Seenplatte Menorca
Mersin - Adana - Antakya Mexiko Stadt Mexiko: Acapulco / Oaxaca Mexiko:
Mosel München Myanmar Mykonos Namibia Naxos Neapel & Umgebung Nepal
Nevada New England New Jersey & Delaware New York Nicaragua Niederbayern
Nordfriesland & Inseln Nordirland Nordostthailand (Issan)
Nordrhein-Westfalen Nordseeküste und Inseln - sonstige Angebote
Sukhothai) Nordzypern Normandie & Picardie & Nord-Pas-de-Calais Northern
Cape (Kimberley) Northwest (Mahikeng) Norwegen Nova Scotia Oberbayern
Oberitalienische Seen Oberösterreich Oberpfalz Olympische Riviera Oman
Ontario Oregon Ostseeküste Panama Paris & Umgebung Paros, Kimolos,
Milos, Serifos, Sifnos Patmos Pays de la Loire Peloponnes Peru
Philippinen Philippinen: Cebu / Boracay / Panay / Negros Philippinen:
Insel Luzon (Manila) Pilion Plattensee / Balaton Poitou-Charentes Polen
Poros Porto Porto Santo Provence-Alpes-Côte d'Azur Provinz Murcia Inland
Provinz Valencia Inland Puerto Rico Quebec Ras Al-Khaimah Republik
Zypern - Süden Réunion Rheinland-Pfalz Rhodos Rhön Rhone Alpes Rom &
Umgebung Ruhrgebiet Rumänien Rumänien - Bukarest & Umgebung Rundreise
Afrika Rundreise Ägypten Rundreise Andalusien Rundreise Arabische
Halbinsel Rundreise Äthiopien Rundreise Azoren Rundreise Bulgarien
Rundreise China Rundreise Costa Rica Rundreise Dominikanische Republik
Rundreise Ecuador Rundreise Frankreich Rundreise Griechenland Rundreise
Indien Rundreise Indonesien Rundreise Israel Rundreise Italien Rundreise
Jordanien Rundreise Kalabrien Rundreise Kambodscha Rundreise Kanaren
Rundreise Kenia Rundreise Kreta Rundreise Kroatien Rundreise Kuba
Rundreise Lesbos Rundreise Madeira Rundreise Malaysia Rundreise Malta
Rundreise Marokko Rundreise Mexiko Rundreise Mittelamerika Rundreise
Myanmar Rundreise Naher Osten Rundreise Namibia Rundreise Oman Rundreise
Peru - Südamerika Rundreise Portugal Rundreise Rhodos Rundreise Rumänien
Rundreise Samos Rundreise Sardinien Rundreise Sizilien Rundreise Spanien
Rundreise Sri Lanka Rundreise Südafrika Rundreise Südamerika Rundreise
Tansania Rundreise Thailand Rundreise Tunesien Rundreise Türkei
Rundreise USA & Alaska Rundreise Usbekistan Rundreise Vietnam Rundreise
Zakynthos Rundreise Zypern Russland - Moskau & Umgebung Russland - Sankt
Petersburg & Nordwesten (Murmansk) Saarland Sachsen Sachsen-Anhalt Saint
Kitts & Nevis Saint-Barthélemy Saint-Martin (frz.) Salzburg - Salzburg
Salzburg - Salzburger Land Salzkammergut - Oberösterreich / Steiermark /
Salzburg Samos Santorin Sardinien Sauerland Schaffhausen
Schleswig-Holstein Schottland Schwarzmeerküste Türkei Schwarzwald
Schweden Senegal Serbien Seychellen Sharjah / Khorfakkan Sharm el Sheikh
Skiathos, Skopelos & Skyros Slowakei Slowenien Inland slowenische Adria
sonstige Angebote Thailand Spanien Nordosten & Pyrenäen Sri Lanka St.
Vincent & Grenadinen St.Gallen & Thurgau St.Lucia Steiermark
Süddalmatien Südkorea Südostthailand (Pattaya, Jomtien) Südthailand
Thessalien & Mittelgriechenland Thessaloniki Thrakien Thüringen Tilos &
Chalki Tinos Tirol - Innsbruck, Mittel- und Nordtirol Tirol - Osttirol
Tirol - Paznaun Tirol - Region Seefeld Tirol - Stubaital Tirol -
Zarzis Türkei Inland Turks & Caicosinseln Umbrien Umm Al Quwain Ungarn
Venetien Venezuela - Isla Margarita Venezuela - Küste & Inland & Los
Roques Archipel Vietnam Virgin Islands British Virgin Islands USA
Inseln weitere Angebote Schweiz weitere Kreuzfahrten Western Cape
Zakynthos Zentral Spanien Zürich Alle Regionen Abruzzen Abu Dhabi Aegina
Alentejo - Beja / Setubal / Evora / Santarem / Portalegre Algerien
Allgäu Alonissos Amorgos & Astypalaia Andalusien Inland Andorra Andros
Piemont & Lombardei Apulien Äquatorialguinea Aquitanien Argentinien
Arizona Arkansas Armenien Aruba Aserbaidschan Athen & Umgebung Äthiopien
Aveiro / Guarda / Viseu Ayvalik, Cesme & Izmir Azoren Baden-Württemberg
Umgebung Bangladesch Barbados Barcelona & Umgebung Basel & Solothurn
Basilikata Bayerisch-Schwaben Bayerische Alpen Bayerischer Wald Belgien
Belize Benin Berchtesgadener Land Berlin Bermuda Bern & Berner Oberland
Bodensee (Deutschland) Bodensee (Österreich) Bodensee (Schweiz) Bodrum
Bolivien Bonaire, Sint Eustatius & Saba Bora Bora & Maupiti Borkum
Bosnien-Herzegowina Botswana Braga / Vila Real / Viano do Castelo /
Santo (Vitoria) Brasilien: Goias (Goiania) Brasilien: Mato Grosso
Gerais (Belo Horizonte) Brasilien: Para (Belem) Brasilien: Paraiba (Joao
Pessoa) Brasilien: Parana (Curitiba) Brasilien: Pernambuco (Recife)
Varna Bulgarien: Sonnenstrand / Burgas / Nessebar Burgenland Burgund &
Liaoning China - Nei Mongol / Ningxia / Heilongjiang China - Peking
Sichuan / Yunnan / Guangxi / Guizhou / Chongqing China - Xinjiang /
Tibet / Qinghai / Gansu Chios & Psara Coimbra / Leiria / Castelo Branco
Colorado Cookinseln Costa Azahar Costa Azul (Setubal / Beja) Costa
Barcelona Costa Blanca & Costa Calida Costa Brava Costa da Caparica
Costa del Sol & Costa Tropical Costa do Estoril (Lissabon) Costa Dorada
Costa Rica Costa Verde (Braga / Viana do Castelo) Côte d'Azur Curacao
Dolomiten Dom. Republik - Norden (Puerto Plata & Samana) Dom. Republik -
Osten (Punta Cana) Dom. Republik - Süden (Santo Domingo) Dominica
Elbsandsteingebirge Elfenbeinküste (Côte d'Ivoire) Elsass & Lothringen
Emilia Romagna Emsland Epirus & Westgriechenland Erzgebirge Estland
Orlando & Inland Florida Ostküste Florida Südspitze Florida Westküste
Flußkreuzfahrt Deutschland Fly & Drive Algarve Fly & Drive Azoren Fly &
Drive Griechenland Fly & Drive Israel Fly & Drive Sardinien Folegandros
Free State (Bloemfontein) Freiburg Friaul - Julisch Venetien
Fuerteventura Fujairah Gabun Gambia Gardasee Gauteng (Johannesburg) Genf
Georgia Georgien Ghana Gibraltar Glückshotel Deutschland Glückshotel
Frankreich Glückshotel Ibiza Glückshotel Kroatien Glückshotel La Palma
Glückshotel Marokko Glückshotel Österreich Glückshotel Spanische Küste -
Festland Glückshotel Türkei Golf von Almeria Gran Canaria Graubünden
Grenada Grönland Guadeloupe Guam Guatemala Guernsey - Kanalinsel Guinea
Guinea-Bissau Haiti Hamburg Harz Hawaii - Insel Big Island Hawaii -
Insel Kauai Hawaii - Insel Lanai Hawaii - Insel Maui Hawaii - Insel
Molokai Hawaii - Insel Oahu Hessen Hessisches Bergland Hochschwarzwald
Honduras Hongkong & Kowloon & Hongkong Island Huahine Hunsrück / Taunus
Indiana & Kentucky Indien: Bihar / Jharkhand / West Bengal / Odisha &
Ostindien Indien: Goa Indien: Karnataka / Kerala / A. Pradesh / T. Nadu
Rajasthan / Uttar Pradesh / Madhya Pradesh Indien: Punjab / Uttarakhand
Samui Insel Krk Insel Phuket Insel Rügen Insel Usedom Inseln im Golf von
Thailand (Koh Chang, Koh Phangan) Inseln in der Andaman See (Koh Pee
Pee, Koh Lanta) Ios & Sikinos Irland Ischia Island Isle of Man Israel
Israel - Eilat Israel - Jerusalem & Umgebung Israel - Tel Aviv &
Umgebung Israel - Totes Meer Istanbul & Umgebung Istrien Italienische
Alpen Jamaika Japan: Tokio, Osaka, Hiroshima, Japan. Inseln Jersey -
Kalifornien Kalifornien: Sierra Nevada Kalymnos & Telendos Kambodscha
Kamerun Kansas & Nebraska Kap Verde - Boavista Kap Verde - Fogo & Brava
Kap Verde - Maio Kap Verde - Sal Kap Verde - Santiago Kap Verde - Santo
Antao Kap Verde - Sao Nicolau Kap Verde - Sao Vicente & Santa Luzia
Kärnten Karpathos & Kasos Kasachstan Katar Kefalonia & Ithaki Kemer &
Beldibi Kenia - Nairobi & Inland Kenia - Nordküste Kenia - Südküste Khao
Lak & Umgebung Köln & Umgebung Kolumbien Komoren Korfu & Paxi Korsika
Kos Krabi & Umgebung Kreta Kreuzfahrt Kroatien Kreuzfahrt Region Donau
Kreuzfahrt Region Karibik Kreuzfahrt Region Mittelmeer Kreuzfahrt Türkei
Kreuzfahrten Arabische Halbinsel Kreuzfahrten Asien Kreuzfahrten Europa
Kreuzfahrten Fernost Kreuzfahrten Indischer Ozean Kreuzfahrten Nordland
Kreuzfahrten Südamerika Kreuzfahrten USA - Kanada Kroatische Inseln
Krüger Park (Mpumalanga & Limpopo) Kuba - Cayo Coco Kuba - Havanna /
Varadero / Mayabeque / Artemisa / P. del Rio Kuba - Holguin / S. de Cuba
Largo del Sur Kuba - Santa Clara / Cienfuegos / S. Spiritus / Camagüey
Kusadasi & Didyma Kuwait Kvarner Bucht KwaZulu-Natal (Durban) La Gomera
La Palma Languedoc Roussillon Lanzarote Laos Lappland Schweden Latium
Lausitz Lefkas & Meganissi Leros Lesbos & Lemnos & Samothraki Lesotho
Lettland Libanon Ligurien Limousin & Auvergne Limpopo (Polokwane)
Lissabon & Umgebung Litauen London & Südengland Louisiana & Mississippi
Lüneburger Heide Luxemburg Luxor & Assuan Luzern & Aargau Macao
Madagaskar Madeira Madrid & Umgebung Makedonien Malawi Malaysia
Malediven Mali Mallorca Malta Manitoba Marken Marmaris & Icmeler & Datca
Marokko - Atlantikküste: Agadir / Safi / Tiznit Marokko - Atlantikküste:
Casablanca / El Jadida / Rabat Marokko - Inland Marokko - Marrakesch
Ostseeküste Mecklenburg-Vorpommern Mecklenburgische Seenplatte Menorca
Mersin - Adana - Antakya Mexiko Stadt Mexiko: Acapulco / Oaxaca Mexiko:
Inland Mexiko: Karibikküste Mexiko: Pazifikküste Mexiko: Yucatan /
Mpumalanga (Mbombela) München Münsterland Myanmar Mykonos Namibia Naxos
Neapel & Umgebung Nepal Neufundland & Nunavut Neukaledonien Nevada New
New York Nicaragua Niederbayern Niederlande Niederösterreich
Niedersachsen Niger Nigeria Nilkreuzfahrten Nord-Insel (Neuseeland)
Nordostthailand (Issan) Nordrhein-Westfalen Nordseeküste und Inseln -
Chiang Rai, Sukhothai) Nordwest Territorien Nordzypern Normandie &
Picardie & Nord-Pas-de-Calais North Carolina North Dakota Northern Cape
Oberbayern Oberitalienische Seen Oberösterreich Oberpfalz Oberschwaben
Obwalden & Nidwalden Ohio Oklahoma Olympische Riviera Oman Ontario
Oregon Ost-Thrakien & Marmarameer Ostseeküste Pakistan Palästinensische
Autonomiegebiete Palau Panama Papua-Neuguinea Paraguay Paris & Umgebung
Paros, Kimolos, Milos, Serifos, Sifnos Patmos Pays de la Loire
Peloponnes Pennsylvania Peru Pfalz Philippinen Philippinen: Cebu /
Boracay / Panay / Negros Philippinen: Insel Luzon (Manila) Pico (Azoren)
Pilion Plattensee / Balaton Poitou-Charentes Polen Poros Porto Porto
Santo Prince Edward Island Provence-Alpes-Côte d'Azur Provinz Murcia
Inland Provinz Valencia Inland Puerto Rico Quebec Queensland Radtouren
und andere Specials Raiatea & Tahaa Ras Al-Khaimah Republik Kongo
Rheinland-Pfalz Rhodos Rhön Rhone Alpes Rodrigues (Mauritius) Rom &
Umgebung Ruanda Ruhrgebiet Rumänien Rumänien - Bukarest & Umgebung
Rundreise Afrika Rundreise Ägypten Rundreise Andalusien Rundreise
Arabische Halbinsel Rundreise Argentinien Rundreise Asien Rundreise
Baltikum Rundreise Belgien Rundreise Brasilien Rundreise Bulgarien
Rundreise China Rundreise Costa Rica Rundreise Deutschland & sonstige
Angebote Rundreise Dominikanische Republik Rundreise Ecuador Rundreise
Frankreich Rundreise Griechenland Rundreise Großbritannien Rundreise
Indien Rundreise Indonesien Rundreise Irland Rundreise Island Rundreise
Israel Rundreise Italien Rundreise Jamaika Rundreise Japan Rundreise
Jordanien Rundreise Kalabrien Rundreise Kambodscha Rundreise Kanada
Rundreise Kanaren Rundreise Kenia Rundreise Kreta Rundreise Kroatien
Rundreise Kuba Rundreise Lesbos Rundreise Madeira Rundreise Malaysia
Rundreise Mallorca Rundreise Malta Rundreise Marokko Rundreise Mexiko
Rundreise Mittelamerika Rundreise Myanmar Rundreise Naher Osten
Rundreise Namibia Rundreise Oman Rundreise Österreich Rundreise Peru -
Südamerika Rundreise Polen Rundreise Portugal Rundreise Rumänien
Rundreise Russland Rundreise Sardinien Rundreise Senegal Rundreise
Sizilien Rundreise Spanien Rundreise Sri Lanka Rundreise Südafrika
Rundreise Südamerika Rundreise Südsee Rundreise Tansania Rundreise
Thailand Rundreise Trinidad & Tobago Rundreise Tunesien Rundreise Türkei
Rundreise Ungarn Rundreise USA & Alaska Rundreise Vietnam Rundreise
Zypern Russische Riviera Russland - Baikalsee Russland - Moskau &
Umgebung Russland - Sankt Petersburg & Nordwesten (Murmansk) Russland -
sonstige Gebiete Saarland Sachsen Sachsen-Anhalt Saint Kitts & Nevis
Saint-Barthélemy Saint-Martin (frz.) Salzburg - Salzburg Salzburg -
Salzburger Land Salzkammergut - Oberösterreich / Steiermark / Salzburg
Sambia Samoa (Upolu, Savaii) Samos San Marino Santorin São Tomé &
Príncipe Sardinien Saskatchewan Saudi-Arabien Sauerland Schaffhausen
Schleswig-Holstein Schottland Schwäbische Alb Schwarzmeerküste Türkei
Schwarzwald Schweden Schwyz Senegal Serbien Seychellen Sharjah /
Khorfakkan Sharm el Sheikh / Nuweiba / Taba Side & Alanya Simbabwe
Singapur Sint Maarten (nl.) Sizilien Skiathos, Skopelos & Skyros
Slowakei Slowenien Inland slowenische Adria sonstige Angebote Thailand
South Australia South Carolina South Dakota Spanien Nordosten & Pyrenäen
Spessart - Odenwald Sri Lanka St. Vincent & Grenadinen St.Gallen &
Thurgau St.Lucia Steiermark Süd-Insel (Neuseeland) Süddalmatien Südkorea
Südostthailand (Pattaya, Jomtien) Südthailand (Surat Thani, Trang)
Suriname Swasiland Symi Syros & Kea & Kithnos Tahiti Taipeh & Umgebung
und Nordtirol Tirol - Osttirol Tirol - Paznaun Tirol - Region Seefeld
Gabès & Sfax Tunesien - Insel Djerba Tunesien - Monastir Tunesien -
Norden Tunesien - Oase Tozeur / Tamerza / Nefta Tunesien - Oase Zarzis
Türkei Inland Turks & Caicosinseln Uganda Ukraine & Krim Umbrien Umm Al
Quwain Ungarn Uri & Glarus Uruguay Usbekistan Utah Vanuatu Venetien
Venezuela - Caracas Venezuela - Isla Margarita Venezuela - Küste &
Inland & Los Roques Archipel Victoria Vietnam Virgin Islands British
Virgin Islands USA Virginia & West Virgina Vorarlberg Vorarlberg -
weitere Angebote Schweiz weitere Kreuzfahrten Western Australia Western
Cape (Kapstadt) Westthailand (Hua Hin, Cha Am, River Kwai) Wien &
Umgebung Wyoming Yukon Zakynthos Zentral Spanien Zürich
Vermittlerbedingungen der 5vorFlug GmbH
ALLGEMEINE VERMITTLUNGSBEDINGUNGEN
PRÄAMBEL
Die 5vorFlug GmbH (nachfolgend 5vorFlug genannt) vermittelt
Reiseleistungen auf dem Internetportal www.5vorflug.de, welches von der
5vorFlug GmbH mit Sitz in München betrieben wird. Auf diesem
Internetportal werden verschiedene Reiseleistungen von verschiedenen
jeweils namentlich benannten Reiseveranstaltern, Fluggesellschaften oder
sonstigen Leistungsträgern angeboten.
Nachfolgende Vermittlerbedingungen gelten für die Vermittlungsleistungen
von 5vorFlug für Pauschalreisen, (Nur-)Flug, (Nur-)Hotel, Mietwagen und
Städtereisen, sonstige Reiseleistungen, verbundene Reiseleistungen sowie
Reiseversicherungen auf dem Internetportal www.5vorflug.de.  Bitte
beachten Sie im Übrigen die jeweiligen Allgemeinen Geschäftsbedingungen
des jeweils verantwortlichen Anbieters bei der Leistungsbeschreibung. ➟
siehe Veranstalter-AGB
I. VERTRAGSINHALT, VERTRAGSSCHLUSS
Geschäftsbesorgungsvertrag zustande. Der Kunde beauftragt 5vorFlug, ihm
Pauschalreisen, einen (Nur-)Flug, ein (Nur-)Hotel, einen Mietwagen,
Städtereisen, sonstige Reiseleistungen, verbundene Reiseleistungen
und/oder Reiseversicherungen des jeweiligen Leistungsträgers zu
vermitteln. 5vorFlug tritt bezüglich der angebotenen Leistungen
lediglich als Vermittler auf und bietet diese, soweit nichts anderes
ausdrücklich vermerkt, nicht in eigenem Namen an.
kein verbindliches Vertragsangebot von 5vorFlug oder dem jeweiligen
Leistungsträger dar.
Mit der Eingabe seiner Daten und dem Absenden des
Online-Buchungsformulars an 5vorFlug gibt der Kunde ein verbindliches
Vertragsangebot an den jeweiligen Leistungsträger ab und beauftragt
5vorFlug gleichzeitig mit der Vermittlungsleistung.
Der Kunde erhält daraufhin von 5vorFlug per E-Mail unter der von ihm
angegebenen E-Mail-Anschrift eine Buchungseingangsbestätigung, die dem
Kunden lediglich den Eingang des Buchungsauftrages bestätigt. Der Kunde
ist verpflichtet, die Daten in der Buchungseingangsbestätigung für die
von ihm gewünschte Reiseleistung unmittelbar nach Eingang der
Buchungseingangsbestätigung bei sich auf ihre Richtigkeit zu überprüfen.
Sollten diese Daten nicht korrekt sein, muss sich der Kunde unmittelbar
nach Eingang der Buchungseingangsbestätigung bei 5vorFlug unter der
Rufnummer 089 - 710454109 oder der E-Mailanschrift
buchung(at)5vorflug.de melden und die Daten richtigstellen. 5vorFlug
weist darauf hin, dass viele Fluggesellschaften eine Datenkorrektur für
Flugtickets in der Regel nur gegen Entgelt vornehmen, welches 5vorFlug
in anfallender Höhe an den Kunden weiterbelastet, soweit die fehlerhafte
Dateneingabe nicht auf 5vorFlug zuzurechnende Umstände zurückzuführen
ist.
Der Vertrag zwischen dem Kunden und dem Leistungsträger kommt erst
zustande, wenn entweder der Leistungsträger oder 5vorFlug im Namen des
Leistungsträgers dem Kunden gegenüber die angefragten Leistungen
rechtsverbindlich bestätigt hat.
II. VERMITTLUNGSENTGELTE
Pauschalreisen, Mietwagen und Städtereisen und Reiseversicherungen
erhebt 5vorFlug zurzeit kein gesondertes Entgelt.
sowie für die Erbringung sonstiger Leistungen werden
Vermittlungsentgelte berechnet. Die Höhe des Vermittlungsentgeltes ist
im jeweiligen Angebot in der jeweiligen Buchungsmaske aufgeführt und vor
Abschluss der Buchung für den Kunden ersichtlich.
Aufwendungen oder Auslagen von 5vorFlug, die im Rahmen des erteilten
Auftrages anfallen (z.B. Ausstellungskosten für Visa, Postgebühren,
etc.) sind zusätzlich zum Vermittlungsentgelt, das lediglich die reine
Vermittlungsleistung abdeckt, vom Kunden an 5vorFlug zu erstatten.
Sollte der Kunde gebuchte Reisen und Leistungen umbuchen oder
stornieren, bleibt der Anspruch von 5vorFlug auf bereits angefallene
Vermittlungsentgelte unberührt. Entstandene Aufwendungen sind ebenfalls
zu erstatten. Dies gilt jeweils nicht, wenn die Umbuchung oder
Stornierung auf Mängel der Vermittlungs- oder Beratungsleistung von
5vorFlug zurückzuführen sind.
III. FORMBLATT, VORVERTRAGLICHE UNTERRICHTUNG
abgibt, im gesetzlich erforderlichen Umfang das zutreffende ausgefüllte
Formblatt (Art. 250 § 2 und § 4 bzw. Art. 251 § 2 EGBGB)zur Verfügung
stellen bzw. im Falle eines telefonischen Pauschalreisevertragsschlusses
die Informationen des jeweiligen Formblattes telefonisch zur Verfügung
stellen.
Unterrichtung über Informationen (z.B. wesentliche Eigenschaften der
Reiseleistung; Name, Anschrift der Niederlassung, Telefonnummer und ggf.
E-Mail-Adresse des Reiseveranstalters; Reisepreis einschließlich Steuern
und ggf. aller zusätzlichen Gebühren, Entgelte und sonstige Kosten;
Zahlungsmodalitäten; soweit diese für die in Betracht kommende
Pauschalreise erheblich sind, im gesetzlich festgelegten Rahmen
nachkommen.
korrekte Wiedergabe der Auskünfte und Hinweise an den Kunden.
IV. ZAHLUNG
auf den Reisepreis vor Beendigung der Pauschalreise nur fordern oder
annehmen, wenn ein wirksamer Kundengeldabsicherungsvertrag des
Reiseveranstalters besteht, ein entsprechender Sicherungsschein
ausgehändigt und dem Kunden klar, verständlich und in hervorgehobener
Weise Name und Kontaktdaten des Kundengeldabsicherers zur Verfügung
gestellt wurde.
Fälligkeit der Zahlungen bestimmen sich nach den Allgemeine
Geschäftsbedingungen des jeweiligen Reiseveranstalters /
Leistungsträgers.
sofort zur Zahlung fällig. Unser Service-Center hilft Ihnen bei Fragen
zur Zahlung gerne telefonisch unter der Hotline 089 - 710454109 weiter.
V. REISEUNTERLAGEN
Leistungsträgern zur Weiterleitung an den Kunden erhält,  werden dem
Kunden per E-Mail oder Post übermittelt; in Einzelfällen werden die
Reiseunterlagen an einem Flughafenschalter hinterlegt, der dem Kunden
mitgeteilt wird.
Kunden entweder per Post, Fax oder E-Mail oder es wird dem Kunden die
Reservierungsnummer zur Vorlage bei dem entsprechenden
Mietwagenunternehmen übermittelt.  
vereinbart worden ist, hat der Kunde alle entstehenden Kosten zu tragen.
und die Versicherungsbedingungen per E-Mail übermittelt. Diese stellen
in ihrer Gesamtheit die
Versicherungsunterlagen dar.
Unterlagen unverzüglich auf deren Richtigkeit zu überprüfen und bei
festgestellten Unstimmigkeiten 5vorFlug umgehend hiervon zu
unterrichten, um Schäden zu vermeiden.
VI. HAFTUNGSBESCHRÄNKUNG
Die Haftung von 5vorFlug ist jedoch für Schäden, die nicht auf der
Verletzung des Lebens, des Körpers oder der Gesundheit beruhen, auf den
typisch vorhersehbaren Schaden, maximal für jeden Einzelfall bis zu dem
je Person anfallenden Gesamtpreis der vermittelten Reise oder
Reiseleitung beschränkt, soweit der Schaden nicht auf Vorsatz oder
grober Fahrlässigkeit beruht und sich nicht auf solche Pflichten
bezieht, deren Erfüllung die ordnungsgemäße Durchführung des Vertrages
Vertragspartner regelmäßig vertrauen darf.
Vorstehende Haftungsbeschränkung gilt nicht für Ansprüche nach dem
Produkthaftungsgesetz sowie bei sonstiger gesetzlich vorgesehener
Garantiehaftung und lässt auch die Haftung von 5vorFlug nach § 651w Abs.
4 BGB und § 651x BGB unberührt.
VII. EINREISE- UND GESUNDHEITSBESTIMMUNGEN
dass der Kunde und von ihm vertretene weitere Reiseteilnehmer deutsche
Staatsangehörige sind, es sei denn, dass die Zugehörigkeit zu einem
anderen Staat offensichtlich erkennbar ist oder 5vorFlug ausdrücklich
mitgeteilt wurde.
und Gesundheitsvorschriften in den jeweiligen Transit- und
Zielgebietsländer ist der Reiseteilnehmer selbst verantwortlich.
Visa und sonstigen Reisepapieren nicht für deren rechtzeitige Erteilung
und den rechtzeitigen Zugang dieser Reisepapiere, es sei denn, 5vorFlug
hat die Verzögerung schuldhaft verursacht.
und Impfschutzmöglichkeiten sowie sonstige Prophylaxemaßnahmen,
insbesondere auch bei längeren Flügen bezüglich eines Thromboserisikos,
fachkundig zu informieren und ggf. ärztlichen Rat einzuholen.
VIII. VERSICHERUNGEN
Auslandskrankenversicherungsschutz zu achten und ein Reiseschutzpaket
oder bei Buchung zumindest eine Reiserücktritts-Versicherung sowie eine
Versicherung zur Deckung der Kosten einer Unterstützung (inkl.
Rückbeförderung) bei Unfall, Krankheit oder Tod abzuschließen. Auf die
Versicherungsangebote der HanseMerkur Reiseversicherungs AG mit Sitz in
Hamburg unter dem Button „Reiseversicherung“ wird ausdrücklich
verwiesen.
Anlass zur Beschwerde haben, so kann er sich an diese außergerichtliche
Beschwerde- und Schlichtungsstelle wenden:
Versicherungsombudsmann e. V.
Postfach 080632
Fax:                0800 3699000
E-Mail:            beschwerde@versicherungsombudsmann.de
IX. HINWEISE ZU OBLIEGENHEITEN DES KUNDEN
jeweiligen in der Leistungsbeschreibung namentlich benannten
Leistungsträger besondere Pflichten des Kunden begründen können.
insbesondere Hinweise auf die Einhaltung von Eincheck-Zeiten sowie,
insbesondere bei Sonder- und Charterflügen, die Pflicht, sich Hin-,
Rück- und Weiterflüge von der Fluggesellschaft innerhalb einer von
dieser angegebenen Frist rückbestätigen zu lassen.
internationalen Bestimmungen eine sofortige Anzeige bei der
Fluggesellschaft vorgeschrieben.
X. IDENTITÄT DER AUSFÜHRENDEN FLUGGESELLSCHAFTEN BEI GEBUCHTEN
FLUGLEISTUNGEN
Gemäß der EU-Verordnung VO 2111/05 weisen wir hiermit auf die
Verpflichtung des Reisevermittlers hin, den Kunden über die Identität
der ausführenden Fluggesellschaft für alle Beförderungsleistungen auf
dem Hin- und Rückflug vor Vertragsschluss zu informieren, sofern die
Fluggesellschaft bereits vor Vertragsschluss feststeht. Wir verweisen
insoweit auf die Angaben in der jeweiligen Leistungsbeschreibung über
die eingesetzten Fluggesellschaften. Soweit die Fluggesellschaft noch
nicht feststeht, informieren wir Sie vor Vertragsschluss über die
Fluggesellschaft, die voraussichtlich den Flug durchführen wird. Sobald
Informationen hierüber so rasch wie möglich zugehen. Dies gilt auch für
jede etwaige Änderung bei den die Flugleistung ausführenden
Fluggesellschaften.
XI. VERJÄHRUNGSVERKÜRZUNG
Die Ansprüche des Kunden gegen 5vorFlug aus dem Vermittlungsvertrag
verjähren abweichend von gesetzlichen Regelungen innerhalb eines Jahres,
es sei denn, es handelt sich um Schäden die auf der Verletzung des
Lebens, des Körpers oder der Gesundheit oder solchen, die auf einer grob
fahrlässigen Pflichtverletzung von 5vorFlug oder einer vorsätzlichen
oder grob fahrlässigen Pflichtverletzung eines gesetzlichen Vertreters
oder Erfüllungsgehilfen von 5vorFlug beruhen. Die Verjährungsfrist
beginnt mit Ende des Jahres, in dem der Anspruch entstanden ist und der
Kunde von den den Anspruch begründenden Umständen und der Person des
Schuldners Kenntnis erlangt oder ohne grobe Fahrlässigkeit erlangen
müsste.
XII. VERBRAUCHERSTREITBEILEGUNG / OS-PLATTFORM
einer Verbraucherschlichtungsstelle verpflichtet und nimmt an
Streitbeilegungsverfahren vor einer Verbraucherschlichtungsstelle auch
nicht teil.
unter http://ec.europa.eu/consumers/odr/ betriebenen Plattform zur
Online-Beilegung verbraucherrechtlicher Streitigkeiten hin.
XIII. SCHLUSSBESTIMMUNGEN
handelt oder für den Fall, dass der Kunde keinen allgemeinen
Gerichtsstand im Inland hat, bzw. für den Fall, dass die im Klagewege in
Anspruch zu nehmende Partei nach Vertragsschluss ihren Wohnsitz oder
gewöhnlichen Aufenthaltsort aus dem Geltungsbereich dieses Gesetzes
verlegt oder ihr Wohnsitz oder gewöhnlicher Aufenthaltsort nicht bekannt
ist, wird als Gerichtsstand München vereinbart.
STAND: 01.07.2018
ANSCHRIFT:
5VORFLUG GMBH
LANDSBERGER STRASSE 88
D – 80339 MÜNCHEN
Download der Vermittlerbedingungen der 5 vor Flug GmbH als pdf
beliebte Reiseziele / Monat
Entdecken Sie jetzt die beliebtesten Reiseziele für Ihren Sommerurlaub
beliebteste Reiseziele zu versch. Jahreszeiten
Die 100 beliebtesten Hotels
Entdecken Sie jetzt die beliebtesten Hotels für Ihren nächsten Urlaub!
beliebteste Hotels unserer Kunden
beliebteste Hotels / Region
Entdecken Sie jetzt die beliebtesten Hotels in Ihrer Lieblingsregion für
beliebteste Hotels / Region
100 beliebteste Urlaubsziele
beliebteste Urlaubsziele
beliebteste Last Minute Ziele
Entdecken Sie jetzt die beliebtesten Last Minute Urlaubsziele mit
beliebteste Last Minute Urlaubsziele
30 beliebteste Pauschalreisen
beliebteste Paushalurlaubsziele
20 beliebteste Städtereisen
beliebteste Städtereisen
beliebteste Kurzurlaube
beliebteste Kurzurlaube
beliebteste Strandhotels
beliebteste Strandhotels
beliebteste Luxushotels
Entdecken Sie jetzt die beliebtesten Luxushotels in Ihrer
beliebteste Luxushotels
beliebteste 5-Sterne Hotels
Entdecken Sie jetzt die beliebtesten 5-Sterne Hotels in Ihrer
beliebteste Luxushotels
beliebteste Sporthotels
Entdecken Sie jetzt die beliebtesten Sporthotels in Ihrer
beliebteste Sporthotels
beliebteste All Inclusive Hotels
Entdecken Sie jetzt die beliebtesten All Inclusive Hotels in Ihrer
beliebteste Hotels für den All Inclusive Urlaub
beliebteste Familienhotels
Entdecken Sie jetzt die beliebtesten Familienhotels in Ihrer
beliebteste Hotels für den Familienurlaub
beliebteste Hotelketten
Entdecken Sie jetzt die beliebtesten Hotelketten in Ihrer
beliebteste Hotelketten
beliebteste Rundreisen
Entdecken Sie jetzt die beliebtesten Rundreiseziele für Ihren nächsten
beliebteste Rundreisen
beliebteste Wellness Reisen
Entdecken Sie jetzt die beliebtesten Wellnessreiseziele für Ihren
beliebteste Wellnessreiseziele
beliebteste Langzeitreisen
Entdecken Sie jetzt die beliebtesten Langzeitreiseziele für Ihren
beliebteste Langzeitreisen
Entdecken Sie jetzt die beliebtesten Flugziele für Ihren nächsten
beliebteste Flugangebote
beliebteste B&Bs
Entdecken Sie jetzt die beliebtesten Bed&Breakfast-Hotels für Ihren
beliebteste B&Bs
Lassen Sie sich von unseren Angeboten inspirieren
Newsletter Anmeldung
Newsletter abmelden.
Zahlungsmethoden:
Diese und weitere Reiseveranstalter finden Sie auf 5vorflug.de:
Haben Sie noch Fragen?
089 - 71045 4109
Unsere Service-Mitarbeiter stehen Ihnen jeden Tag von 9 - 20 Uhr zur
Verfügung.
Als Last Minute Portal bietet 5vorFlug weltweit kurzfristige Reisen in
allen Kategorien mit einem günstigen Preis-Leistungsverhältnis und
täglich neuen Angeboten. Sie können online aus einer vielfältigen
Palette von Nah- und Fernzielen auswählen und online buchen. Sie suchen
Hotels, Mietwagen oder Ski- und Wellnessreisen? Bei 5vorFlug finden Sie
immer das richtige Angebot zu einem günstigen Preis. 5vorFlug - Last
Minute-Reisen gibt es auch unter www.sonnenklar.TV und www.fti.de.
Zahlungsmöglichkeit für kurzfristige Buchungen mit Abreise in den
nächsten 30 Tagen an.
LIEBER KUNDE. SIE VERWENDEN EINEN VERALTETEN WEBBROWSER (INTERNET
EXPLORER 11). Wir empfehlen die Nutzung von Microsoft Edge für mehr
Sicherheit, Geschwindigkeit und einen reibungslosen Ablauf auf unserer
Browser aktualisieren
Hotline: 089 - 71045 4109
täglich 9 - 20 Uhr (inkl. Sonn- und Feiertage)
